【新手故/微甜/婚姻】如果能重來...我要選

各位好，呢個係我第一個故，自知文筆唔好，希望會越寫越進步，希望大家多多包涵
呢個故仔內容有3分真7分假，唔求有人追，只求自己可以好好地完成佢就已經滿足

如果有如果
後悔 ─ 時間過左去就返唔到轉頭而產生嘅詞語
「如果俾你一次機會返去以前，你會揀幾時？」
家庭、學業、成長、愛情、工作……大概每個人都總有想返去以前嘅想法

聽住林俊傑嘅《可惜沒如果》，一邊心諗如果有如果咁有幾好呢？
又係一個胡思亂想嘅夜晚，望一望電話，望一望訓o係旁邊呢個熟悉嘅背影，原來已經凌晨兩點，聽朝七點就要爬起身返工喇
「訓啦。」背對住佢每晚都同自己講呢句然後瞌埋眼

「早晨」
已經喺呢間公司返左工五年，由senior marketing officer做到而家Assistant Marketing Manager，因為要見客同埋自己個位都要見人，每朝都要7點起身執好自己儀容, 揀好衫先出門口，之後就迫地鐵返工、忙到天昏地暗、收工又迫地鐵返屋企嘅日子。

久唔久都會約返中學同學出黎聚下，但畢竟大家都有家庭，點會好似以前成日見咁；朋友裡面得我未有小朋友，所以自然有啲話題我點都插唔到嘴。
今日星期五Ladies’ night約左七點喺Wave 度食飯
「喂呀！點解你身材仲KEEP得咁好咖？你睇我肥到腰都就黎搵唔到喇！」
嘉玲搣起自己腰間D肥肉
「你幸福肥嘛，生埋小朋友，邊有得咁比？」把口就咁講，心裡爽得很
「喂係呢！你整左你個仔個Portfolio未呀？」嘉玲轉向問其他人問題
「你個B都差唔多厭奶期咖喇喎！」
「你老公又掛住打機唔幫手湊仔？吊9佢啦！」
佢地你一言我一語咁
「楚兒，你諗住生未呀？」嘉玲突然將話題轉向我
「順其自然啦。」我打算輕輕帶過就算
「我地今年都30咖喇，再唔生等幾時呀？」珊珊滿臉認真咁望住我
「係時候咖喇！我覺得生左之後成個家庭都完整左！」雅詩完全跟大隊
「你地出黎食個飯都要請示四大長老，又要搵人幫你地湊小朋友，生完身材又走哂樣，咪搞我啦」
見我咁嘅反應，佢地都唔想繼續迫問我，又試傾返佢地啲湊仔經
我開始慢慢fade out，突然眼現左個熟悉嘅身影

行緊入黎餐廳呢個係伍子俊，佢係以前學校嘅男神，6尺高，30歲人仲keep到中學時個身型；中四入黎嘅插班生，中六同左嘉玲一齊，高考左無耐佢地就有左BB、結婚到而家都已經十年。有自己物業、有自己小朋友，好完美嘅家庭。

「喂！好耐無見呀！」子俊一行到入黎已經攬住嘉玲，用最熟悉嘅語氣同我地打招呼，我知道佢刻意避開我嘅眼神，我嗅到佢仲係有一種熟悉嘅香味

佢畢業之後就考左警察，做到而家。睇嘉玲嘅IG、Facebook成日po相都覺得好羡慕，點解一齊左咁多年都仲可以咁Sweet？

因為個個都要湊小朋友，所以食到9點半已經係最盡，一定要返屋企交人

因為我住得比較遠，返到屋企沖涼時已經係11點，一邊沖一邊諗緊佢地講嘅野，忍唔住嘆左一大口氣：「如果我果陣揀左子俊，而家幸福好多，大家都叫阿俊，點解咁唔同？」又嘆一大口氣

「今日食飯點呀？」入到房，我老公一早已經坐左喺床上面禁緊電話

我老公，余浩俊，我地都係中學同學，由中一追到我中六，中六果年一齊左。身邊嘅人都話佢係廿四孝老公。

中學時期，佢聽到我同班女同學講：佢地平時都係用右手處理生活上嘅野(當然左撇子就調轉啦)，所以肯用右手拖你嘅男仔先係真心愛你咖！
我真係無刻意講俾佢聽，但從此之後佢都盡量用右手拖我

我地行街時，佢永遠都會行喺近馬路果邊，我心知佢怕有咩危險佢可以幫我擋；

發現我地有共通點時會異常高興，就算只係食飯時同時拎起罐可樂再同時放低，都已經令佢好開心；

足足拍左十年拖，經歷過幾次求婚，我終於應承嫁俾佢嘅原因好大部份係因為覺自己嘅年紀到、身邊嘅人個個都結哂婚，而並唔係因為我好愛佢：我知我好自私，我心入面好清楚，佢始終都係我當年嘅第二選擇。但因為佢真係好到無可挑剔，所以我咁多年都無搵第二個嘅念頭。

「哦，無乜特別丫。」
沖完涼仲要將查幾層野上面、查Hand cream、Body cream先可以上床，臨訓前唔可飲水，唔係第二朝就會水腫。

呢個就係29+1嘅人生，女人唔keep好易無

一邊對住塊連身鏡吹頭，一邊諗緊好多個如果
老公突然從後攬住我，將我下半身靠向佢，等我感受到佢細佬已經頂住我屁股。

我今晚著左條新嘅黑色lace絲質睡裙，我無理佢繼續背對住佢吹我嘅頭，一邊望住鏡入面嘅自己。其實我今年30黎講都算keep得唔錯啦？

keep到34C、26、36。維持身材係我生活上嘅其中一個堅持，唔可以用年紀做藉口令自己崩壞！

「嗯…」佢見我無理佢，雙手開始放肆咁喺我身上下同時遊走
佢好肉緊咁搓我對波，又扮不經意咁掃下我嘅乳頭，令我忍唔住全身震一震
「等我吹埋頭先啦！」我輕輕力撥開佢對手
「你繼續吹頭…唔洗理我」

佢嘅呼吸聲開始變大，佢開始喺我耳邊吹氣同鍚我條頸
原本被我撥開嘅雙手變成用左手嘅手指公同手指尾同時把玩我兩邊嘅乳頭，而右手就掀起左我嘅睡衣，手指隔住底褲咁磨蹭裡面嘅豆豆

「嗯….嗯」舒服到開始呻吟

佢已經一手拉低左我條底褲，將我大腿分開，將隻手屁股位向前手指不停咁喺外陰同豆豆之間來回撥弄，搞到我爭啲企唔穩

我終於都放低風筒，我投降

「衰人！」我轉身攬住佢條頸
我地開始濕吻，佢將手指插入小穴，我亦伸手去套弄佢仲著住底褲嘅細佬，佢開始埋頭喺我對波度，不停吸吮我嘅乳頭
「嗯…我要…」當佢果兩隻手指用力咁觸碰到我嘅G點時，我已經伸手去除佢條睡褲
我捉緊佢去拎紙巾抺走充滿愛液嘅手指嘅時候，即刻蹲低想將佢細佬放入口中
「唔好啦…我唔鍾意你用口幫我」佢將我成個人扯返起身，擰向面對連身鏡嘅方向，著我半趴低上半身

佢從來都唔俾我幫佢含，原因？淨係話唔鍾意，邊有男人唔鍾意女人幫佢含？

佢再次用手指摸一摸我小穴確定已經夠濕，用龜頭輕輕再喺我嘅小穴外面磨多兩下，就對準位置將成條肉捧插入黎

面對住塊連身鏡，見到自己對波隨住抽插咁擺動，望住佢一下一下咁插入黎真係好正，舒服得黎又有種羞恥感

佢鍾意做主導，所以狗仔式之後就係男上女下

性的確係令我地之間其中一個好重要嘅維繫方法

完事之後，佢就去倒頭大睡，我就著返底褲，準備訓覺

無錯，一齊左咁多年，完事唔會再有tbb果種兩個人唔著衫攬住張被，女嘅捱住男嘅膊頭講「我愛你」果種情節

6099 XXXX：「哈佬」正準備訓覺時電話突然震一震

加油 我都係新手寫故，堅持就會有人睇！好似係

已經半個人踏入夢鄉嘅我，選擇放返低部電話

第二日早上 一開返電話
6099 XXXX：「喂乜你已讀不回人咖？」
6099 XXXX：「訓左喇？」
6099 XXXX：「我係子俊呀」
我：「？？」
其實我一邊打字一邊心跳得好勁，佢永遠都可以令我心動

子俊：「早晨！乜你咁早訓咖咩？」
我：「年紀大，早睡早起」
子俊：「無呀，見你琴晚食飯都無乜點出聲，唔開心呀？」
我：「唔係呀，好耐無見丫，我地啲聚會你平時都唔黎咖」
子俊：「我想見你」
WTF?見我做乜？又諗起當年我地.....
子俊：「你等陣LUNCH有冇約人？我今日返中更，可以食埋LUNCH先返去」
點算？我點答好？
子俊：「就你公司樓下間Salad bar啦」
我：「你知我公司喺邊？」
子俊：「要知有幾難？一點喺你公司樓下等」
佢同以前一樣，無俾機會我就自己決定哂一切

子俊由中四插班後，我同佢之間都無太多交集，由於佢外表太搶眼，身邊好多女同學都傾慕於佢，由中一到中七，鍾意佢嘅女仔多不勝數，當中更加不乏送上門嘅女；我都係平常嘅女仔，我都有去偷望佢打波、游水，但我唔想同全世界女仔一樣，所以平時上堂時我都故意唔望佢，唔想佢覺得我都係其中一個發花癲嘅女仔。

中六開學，有唔少同學因為會考唔夠分所以升唔到，班級裡面就算連埋插班生都只係得30人；班主任話我地班嘅同學會擅長嘅科目好參差，所以今個學期開始， 互相科目好同唔同嘅同學會編埋一齊坐，希望我地可以互補不足；結果編左子俊同我一齊坐。

一齊坐左之後發現佢雖然好多時間都放左去打波同游水，但原來佢讀書都唔差，數學更加係好過我呢個掹車邊合格嘅多多聲；我開始會請教佢有關數學嘅計法，佢亦會問我有關文學嘅問題。

「咩野思路呀？呢個作者到底想表達啲乜？」佢伸手去指住我本書嘅同時總係會唔覺意掂到我隻手

「借支筆黎丫！」每次佢還返支筆俾我嘅時候都感受到佢喺筆度留低嘅餘溫

「你個大頭蝦又唔記得帶書呀？Share睇啦咁」

一本書兩份睇，有時老師講解緊課文時，我地會同時拱埋去本書度睇
近望發現佢真係好靚仔！十足十果陣時台灣好紅嘅周渝民咁、粗眉大眼、眼神時而陽光時而憂鬱咁、鼻樑又夠高、嘴唇有少少偏厚、唔知鍚落去係咩感覺呢？冷靜冷靜！

「望咩？」佢發現我目不轉晴咁望住佢
「無呀，望書囉！」
「唔好望我咁多，已經有太多人鍾意我喇！」佢露出得戚嘅笑容

佢笑起上黎更加吸引，同佢四目交投，我知道自己已經開始面紅，即刻扮摷書包搵野

「喂！係咪冷氣太細？你塊面咁紅嘅？」佢邊講邊舉手同Miss請示想較一較個冷氣
「唔係呀！放返低隻手啦，我無野！」我趕緊拉返佢隻手落黎
拉左佢隻手落黎之後，正想縮手嘅時候
「原來你隻手細我隻手好多喎！」佢將我嘅手掌放左喺佢手掌上面量
我心跳感覺已經跳到200，即刻縮都縮唔切

「上堂啦！」

留名支持

大家坐埋一齊，少不免會觸碰到對方嘅身體，亦開始習慣同對方有肢體接觸，但由於身邊嘅女同學上堂時都望到實一實，所以我盡量避諱

「你就好啦！分到同男神坐埋一齊！」嘉玲嘅心心眼，充滿住羨慕
「都係咁上堂，無乜特別。」我好清楚知道嘉玲對子俊嘅鍾意有幾深
「我都好想同佢一齊坐呀！就黎測驗，如果佢肯幫我溫書就好喇！」
「佢都唔係咁叻姐，我幫你溫啦」
「你點同喎！佢教我嘅話我可以乘機捱埋去佢度，話唔定咁就得米呢！」
「喂呀，你同隔離班個Calvin散左有幾日姐？」
「點同？無人可以同男神比！諗起佢對手臂，如果抱住我咁搞野，淨係諗都覺得濕呀！」

嘉玲喺我地讀中四果年已經破左處，佢係我地同學之間嘅性博士，基本上我地圍內嘅女仔拍親拖都會問佢意見，佢嘅身材喺讀書時簡直係無得輸，佢比我地都早發育，中四時上圍已經有36，加上佢腳長屁股又挺，身邊勁多狗公追佢又多兵；我地仲會約埋一齊，襯屋企無人嘅時候一齊偷睇咸片
我當時仲未明有乜咁好睇
「痴線！細聲啲啦！全世界都聽到喇！」嘉玲越講越起勁，我爭d就要摀住佢把口
「怕咩喎，都放哂學啦！我就唔信我溝唔到佢！等我“食”佢俾你地睇！」

後來我先知道個“食”字係點解

第二日嘅lunch完左，我返到課室見到嘉玲已經坐左喺我個位度問緊子俊野，不突止將校服心口d鈕解左頭三粒，仲不停請佢隻手臂食波餅，佢完全無避開嘅意思，我望到個心梗住梗住；我選擇坐喺嘉玲個位度，等佢問完先坐返埋去。

「上堂喇！」
上堂嘅鐘聲響起，嘉玲仲唔捨得走，我唯有行去嘉玲旁邊篤一篤佢手臂

「乜你返左黎唔出聲咖？」子俊完全無留意我已經望左佢地十分鐘
「但我仲有D野未明呀，呢堂我地交換位坐住先啦！」 嘉玲向我單眼，暗示我要識做

我幾千個唔願意接收佢呢個暗示，但奈何佢係自己best friend，可以點？ 我死死地氣咁行返去嘉玲個位

幫推

多謝你支持

跟住全堂數學我就望住嘉玲繼續送波餅、扮跌筆為左想子俊望到佢對豐滿嘅上圍，甚至借d意捱過去子俊度問野時放隻手落子俊大脾
但子俊完全無縮開嘅意思，佢到底遲鈍到feel唔到定其實佢鍾意嘉玲？

越諗越谷氣，個心好似俾針吉咁

差唔多上完數學堂
我努力咁同自己講：「你當自己係佢邊個？你憑咩嬲？」

比平時漫長一百倍嘅數學堂終於完結，嘉玲亦乖乖地同我調返位，只係臨走時向子俊講低一句：「咁我有咩唔明打俾你咖喇！」

然後向我發出一個「得左」嘅眼神

我默默咁坐返自己個位，嘉玲同佢上左一堂已經拎到佢電話？
我個心好似俾幾百支針輪住吉咁，好想喊出黎

「喂你拎錯書呀！呢堂係文學！」

我望一望手上面嘅書，真係拎錯左中文書

「點解個Miss講野好似外星文咁？我完全聽唔入腦！」佢喺我耳仔邊講

「做乜唔應我？Hello？」

「專心上堂啦！」跟住落黎我都無再出過聲，佢亦無再追問

個心仲乸住乸住，就算放學鐘聲響左、同學都走哂我都繼續低頭扮睇書

「喂！就咩唔走？」
「奇奇怪怪！咁我去打波喇，聽日見！」佢講完呢句之後摸一摸我個頭先離開班房

佢呢一摸令我更清楚知道自己入左坑，頭先佢俾嘉玲送秋波嘅事瞬間忘記哂，我唔想同朋友爭仔，但我好鍾意佢，可以點？

聖誕假前夕

「借部電話黎！」
「做乜？」佢已經一手拎起左我部電話，打另一個電話號碼
「呢個係我電話號碼呀！假期我如果溫文學唔識我會打俾你咖喇！」

就係咁，開始左聖誕假期

我每日就係咁望住個電話，一得閒就禁著部電話，生怕電話壞左/無電

結果都係無任何SMS、無未接來電、電話亦無壞到

直到平安夜當日
子俊：「早晨！起身未？」
我：「一早起左啦！」
子俊：「聽日聖誕，今晚一齊去倒數？」
我：「下？」
子俊：「10點喺百德新街名店坊門口等！不見不散！」

點解佢會無啦啦約我倒數？佢都鍾意我？定係無人陪佢搵我涉時間？嘉玲無理由無約佢咖？

呢個下午我問左自己無數個問題，全日心不在焉，小鹿亂撞咁

天使話我知：自己出去嘅話好衰女，好似對唔住嘉玲咁
魔鬼話我知：倒數姐，倒數完就返屋企，無事嘅

結果我今次聽左魔鬼嘅說話，食完晚飯之後就著揀左全屋最靚嘅連身裙出發

搭正十點到左名店坊，但今日實在太多人喇，我根本見唔到佢喺邊
左望右望，始終都見佢唔到

「喂你喺邊呀？我到左喇」
「我著淺綠色連身裙，你見唔見到我？」

連續send左兩個sms俾佢都無人應，唔係平安夜先黎放飛機掛？

突然有人拖起我隻手，我嚇到即刻縮手但對方緊緊地拖實我

樓主好勤力出文
幫推

LM支持

「Sor呀！SOGO果邊行過黎勁多人遲左少少！我地行去times果邊先！」
佢一開聲我就知道係佢

「放手啦！我自己識行！」我心跳到就黎頂唔順，我試圖fing開佢隻手

「拖實啦！咁多人等陣又失散呀！」

就係咁佢拖我行向times方向，塞過左黃金，跟住條路已經俾人塞住哂

「喂！Jason！我喺度呀！」佢突然向前大叫，女人街街口有幾個男仔向我地呢邊揮手，佢想繼續拖我隻手行過去，我用盡全力將佢隻手fing開左

「嘩！第一次見你帶女出黎喎！」
「咪亂講野啦，佢坐我隔離咖，叫楚兒。」

就係咁樣大家介紹左大家之後，就繼續向前迫，迫到去利園山道波斯富街中間就已經無辦法再向前行，沿途因為實在太多人，佢攬住左我膊頭靠向佢身體，我個心一直都卜卜卜咁跳

「唔洗攬到我咁實啦！我自己行到！」

其實我喺初中嘅時候都拍過拖，只限拖手同鍚，但從來都無咁樣卜卜跳法
「喂你睇路啦！」一邊講又一邊攬得我更實
「10、9、8、7、6、5、4、3、2、1」
「Merry Christmas！」佢興奮咁攬住我講
其實我對節日一向興趣都不大，但見到佢咁開心，我都好開心

人潮開始四散，因為我就住喺大坑，所以我提出自己返屋企
「咁夜我送你啦！」

我無回應佢，佢同朋友交帶左之後就追返上黎
「做乜唔等我行先呀？」
「我諗住自己行返去好近渣嘛！」
「我好肚餓呀，附近有乜好食？陪我食埋宵夜我再送你返去啦！」

結果我地行去天后食埋清湯腩佢先送我返屋企

「做乜你今晚咁少野講嘅？係咪頭先太迫你唔舒服呀？」
佢一邊講一邊將手背放喺我額頭

「你好慶丫個額頭！係咪發燒？」
其實我係緊張到個人發熱，唔通又話你知咩

「無事呀，無唔舒服。」
就咁樣傾傾講講，好快已經行到去屋企樓下

「我返上去喇！」打算轉身就走
「聖誕快樂！」佢將我拉返埋佢身邊，直接同我眼睛對視
「頭先咪講左囉！」我別過頭去
「好啦！夜喇，快D返上去！」佢講完之後輕輕喺我額頭輕吻左一下

推

我好似魂魄唔齊咁返上屋企

佢岩岩錫左我一啖？係咩意思？鍾意我？我地係咪已經算拍緊拖？

「返到未？」我都未回到魂已經收到佢SMS
「嗯。」
「返到講聲丫嘛！咁我走喇，88！」

原來佢喺樓下等到我返上去報平安先走，我摸一摸自己塊面，慶到辣手

跟住落黎剩低嘅假期，我地每日都KEEP住來來回回嘅SMS

我：「做緊乜呀？」
子俊：「約左FD去打波，你黎唔黎呀？」
我：「唔喇，我仲未搞掂D功課」
子俊：「咁渣咖！」
我：「哼，係咁渣咖喇！」
子俊：「唔係嬲下嘛？講下笑渣」
我：「點敢嬲你丫萬人迷！」
子俊：「你知就好」

我：「做緊乜呀？」
子俊：「趕功課呀！」
我：「頂你上次又笑我,原來你自己都未搞掂！」
子俊：「HEHE~上次講笑渣嘛」

我：「做緊乜呀？」
子俊：「嘉玲約左我等陣睇戲呀，而家換衫出街。」
………………………….我可以覆乜？
我：「咁你睇得開心D！」
子俊：「好呀！睇完話俾你知好唔好睇丫」

結果呢晚佢無再俾過SMS我，直到假期結果，佢都無搵過我

聖誕假期後的開課日-早會前

「我睇戲嘅時候拖到佢隻手呀！」嘉玲在炫耀
「咁跟住你地去左邊？」雅詩豎起左八卦嘅耳仔
「唔話你地知！不過我地KISS左喇嘻嘻」
嘉玲面上彷彿刻住【子俊係我嘅】嘅勝利表情

我個心好似俾針不停吉咁，吉到有種呼吸唔到嘅感覺
我呢一刻邊個都唔想見到，直接跑上班房，喱喺角落不停咁喊

直至早會完結，我去廁所度洗一洗塊面先坐返去自己個位度

「你隻眼做乜？腫得咁緊要？」
「你喊過黎？邊個蝦你？」

子俊嘅問候，令我個心更加痛，眼淚又不自覺咁流落黎

點解要明知故問？

都同左嘉玲一齊，做乜仲要扮關心我？

為左唔好俾老師發現，我一直扮睇緊課本
佢見我不停拎紙巾印眼淚同擦鼻涕，都唔敢再問落去

直到小息時間

「可唔可以話我知發生咩事？」佢將一張紙仔遞左俾我
「係咪關我事咖？」佢見我唔理佢, 拎返張紙再寫多一句

唔關你事關邊個事？

「唔關你事」我寫返呢句俾佢
「你係咪鍾意左我？」
「我無，我唔會做第三者」
「咩第三者？」
「你唔明就算」
「你講清楚D！乜野第三者？」佢開口問我
「你拍緊拖，我仲鍾意你咪叫第三者囉！」

我仲知道個醜字點寫，衝左去女廁冷靜
直到上堂我都無出返去，廁所得返我一個人
我開始諗返呢個學期，呢個聖誕假到底發生緊咩事？

點解我會變到咁唔知醜？明知自己老死鍾意佢都仲暗戀人？

睇返啲SMS，原來除左平安夜之外，每日都係我主動搵佢

做乜要自作多情？當自己係人地邊個？

人地當你係阿妹goodbye kiss你額頭好出奇咩？

越諗就越覺得醜！我唔敢喊得好大聲，只可以一邊流眼淚，一邊抽搐

人生第一次感覺個心有撕裂嘅感覺

突然聽到關門嘅聲音，再黎係一啲木頭敲到野嘅聲音，跟住就有腳步聲向我嘅廁格慢慢步近

「咯咯」有人敲我度廁所門

結果呢晚佢無再俾過SMS我，直到假期結束，佢都無搵過我

我唔敢出聲，如果係Miss見到我而家咁嘅樣肯定會捉我去教員室

「我知你喺裡面」一把熟悉又低沉嘅聲音

「你痴線咖？呢度係女廁黎咖！」

我嚇到即刻彈起打開廁所門

「唔洗驚，我用地拖lock實左度門，外面仲放左小心地滑嘅牌。」
「返去啦，我無事咖喇。」我諗住行出廁格，開返度門返課室
「唔返得！今日唔講清楚唔準走！」佢伸手攔住左我嘅去路
「有乜好講？都唔關你事！」我想推開佢隻手，但邊夠佢大力丫？
「唔關我事關邊個事？你鍾意果個係我」佢反手拖住我

「唔知醜！你估學校個個都鍾意你，我就一定係其中一個？」
我已經喊到聲都沙埋，為左脫身我用力踩左佢一腳

「痛！」佢抱住一隻腳，單腳咁喺度跳，本身我已經向女廁門行緊過去，手都已經望到門柄，又向後望返佢一眼

「我好細力渣喎！」
「腳指骨！你過黎睇下，可能俾你踩斷左！」
佢痛到眼都張唔開，好似想喊咁

「有冇咁誇張？我真係好細力！」我都係唔忍心返轉頭想幫佢睇隻腳

「唔痛喇！」佢將我成個人攬左入佢懷抱裡面，又露出果個得戚又迷人嘅笑容

「喂呀！做乜野！」所有嘅傷心喺呢一刻轉變成緊張，我拍佢心口想推開佢

「我鍾意你」
世界彷彿完全靜止左

「你講乜呀？」
下一秒，佢將厚厚嘴唇緊貼我嘅嘴唇，爭啲將我嘅魂魄都吸走埋

「洗唔洗聽多次？」
「聽多次咩呀？我都唔明你講乜？」雖然我好鍾意佢，但呢一刻偏偏唔想直認

女仔就係咁，日夜喺度幻想對方會唔會都鍾意自己？唔知佢表白時會點？但對方表白時，矜持又會突然彈出黎，唔想俾對方覺得自己係任佢魚肉

但佢攬得我好實，搞到我動彈不得

佢再次錫我，今次仲將條脷伸埋黎我果邊，佢不停錫，錫到我就黎呼吸唔到

「好啦好啦！我知道喇！」
我用力推開佢，深深咁呼吸一口氣，腰仍然俾佢攬住走唔到

「咁你呢？」
「我？我咩呀？」我装傻扮懵
「信唔信我....」佢作勢想再錫落黎
「得喇得喇，我都鍾意你」我輕輕惦高腳尖喺佢面硃錫左一啖

佢當時嘅笑容，我永遠都唔會忘記

「等陣我出去先，確定無人你先好出黎呀！」
「我女朋友真係好SWEET！」

同子俊一齊左之後，我叫佢喺有其他同學時同我保持距離
口講係唔想俾其他女同學針對，其實係唔想俾嘉玲知

年輕嘅時候就係咁傻，寧願地下情都唔想傷害到姊妹，而家諗返真心蠢，愛點可以讓？

我揀左一條淺綠色嘅貼身連身裙，化左比平時精緻嘅妝，著左對淺色嘅三吋高踭鞋

雖然只係食個LUNCH，亦唔知佢搵我嘅目的，但我要以最佳狀態去見佢

行入Salad Bar已經可以好快咁喺人群裡面見到佢

佢對我黎講永遠都好似舞台上面嘅男主角，聚光燈永遠會照亮佢身處嘅位置

「仲係鍾意食凱撒沙律？我去買先。」
我都未答佢就已經標左出去

「搵我做乜？」我低頭叉起一塊牛油生菜

「無呀，早兩日見到你諗返好多野，所以想見你同你傾下。」
「係呢，同魚仔結左婚兩年，佢對你好唔好？」
「佢對我好好。」我到而家都唔敢直視佢雙眼
「哦？係咩？」
「我見你同嘉玲都好SWEET丫！」我裝作漫不經心
「Sweet鬼sweet馬！傾兩句就好似撩交嗌咁，越黎越唔識同佢相處！」
「唔係丫，我見佢成日都有po你地合照，好sweet喎！」
「你無聽過咩？成日po上網放閃果啲都係假咖！」
「一家唔知一家事啦。」求其hea過佢就算啦，食餐晏姐

「你點解到而家都唔敢望我？」
佢一手拎開我支叉，一手擰我個頭去佢果邊
「做咩呀？好多人呀！咳..咳…」俾佢嚇到我差啲噴出黎
「你仲係好似當年平安夜咁靚。」
佢低沉嘅聲線真係好似Tom Hiddleston(即係洛基)咁吸引
佢直直咁望住我雙眼，好似想望入我心入面咁
「咪口花花啦你！大果個都就黎升中喇！」面對佢，我仍然不禁心跳面紅
成30歲人，成熟啲冷靜啲好嗎？

「你成嘴都係沙律醬喇！」佢伸手抺走我咀角嘅沙律醬
「我飽喇返上去喇。」我即刻拎起紙巾抺一抺嘴，起身想走
「唔好走，我有野問你。」佢伸手拉我返去坐低，失一失平衡成個人跌左落佢度
「點解咁大個人仲好似以前咁唔小心咖？」佢用好純熟嘅手勢扶返我起身

「係你扯跌我….」
「點解當年揀佢唔揀我？」佢完全無理過呢度係大庭廣眾嘅情況下，隻手一直攬住我條腰無放開過

我嘅世界喺呢一刻好似停頓左咁

呢個問題唔係應該由我問咩？

上埋呢堂文學就到lunch time喇

「今日我地一齊出去食晏好無？食完可以買杯木瓜奶先返黎」
「唔好啦！我帶左飯盒」
「又帶左飯盒？好啦，咁我買杯珍珠奶茶返黎俾你」

同嘉玲傳紙仔雖然唔洗面對面，但都好怕佢會識穿我講大話

琴晚整左兩盒飯團，同子俊一人一盒
Lunch 嘅鐘聲響起，所有同學都出哂去食晏，再唔係就去小食部食

為左唔好俾其他級嘅人見到我地，我地將班房嘅窗簾拉哂落黎

「好好味呀，點解我女朋友又靚又叻嘅？」佢伸手搣一撫我面珠
「又試口花花！」個心甜到飲啖水都覺得甜
「你夠唔夠飽咖？」佢好快就吞哂兩大個飯團
「望到你都飽哂啦！」佢甜絲絲咁望住我
「咁你落去打波啦，我轉頭落黎睇你！」

「唔打啦，你整埋飯團俾我，我點可以唔陪你？」佢成個人哄左埋黎
「正經啲啦！課室黎咖！」
「課室又點？」

佢將嘴貼落我嘴唇，隻手喺我頸後防止我退後

「嗯…嗯」我除左嗯，根本發唔到其他音，伸手推都推佢唔走

佢將我擁入懷裡面，我嘅強硬已經俾佢溶化哂

我都唔記得錫左幾耐

佢空出黎嘅手開始唔安份咁喺我身上面遊走，輕輕掃過後腰、大脾、大脾內側、佢將手慢慢伸入我嘅校裙裡面

「學校黎咖！唔好啦！」我嚇到即刻按住佢隻手

AV的確同嘉玲一齊睇過唔少，我亦幻想過同子俊發生關係會係點

但唔係學校囉！

「哦…..」從佢個樣都知道佢幾咁失望
「放學先…」我喺佢耳仔邊仔仔聲講
「咁5點喺天台果層樓梯等。」
「5點咁晏？」
「到時你就明咖喇。」佢錫一錫我之後充去拉返開D窗簾

幫推，子俊好猴琴

「放學先…」我喺佢耳仔邊細細聲講

你指大個左嘅佢定係讀緊書嘅佢先？

3點半準時放學，子俊就去左打波

我就留左喺課室度扮好學生溫書咁

「仲唔走？今日星期五，我地去唱Happy hour直落啦！」嘉玲想拉起我一齊行
「唔得呀，我呢排d成績追唔上，要執執啲notes再去請教阿sir呀！」
「呢排次次約你都推，拍拖丫？」
「無呀！搵鬼拍咩？」 我低頭避開嘉玲嘅眼神
「魚仔囉！佢中一追到你而家，佢有咩唔好姐？」
「唔知佢有咩好？你去唱K啦！我等陣問完阿SIR我都走咖喇！」
「車，你唔陪我我落去睇男神打波！星期一見啦！BYE！」
「BYE！」 一啲都唔誇張，我講大話真係會背脊標汗

4點半，行出班房已經見唔到子俊嘅身影喺球場

中六嘅課室喺五樓，六樓係禮堂，再上就已經係天台
因為今日星期五，課外活動都唔會安排喺呢一日，所以禮堂亦無人使用

5點鐘，我經過六樓行上天台

天台門係上左鎖嘅，唔知係怕學生壓力大會跳樓定係怕乜，從來都唔俾學生入去，因為天台門係緊鎖住，最後一個透光位就係六樓樓梯口嘅窗位，所以呢個位置好暗，左右兩邊都有疊到好高嘅櫈

「仲未到嘅？係咪唔記得左？」望一望隻電子錶
「做咩講我壞話呀？」

子俊嘅頭髮仲有少少濕，頸上面圍住毛巾，上身嘅校服入面並無著底衫，鈕扣無全扣

「邊有喎，你個頭仲好濕，因住凍親呀！」我伸手拎起佢頸上嘅毛巾，幫佢擦仲滴緊水嘅頭髮
「乜你成個婆仔咁嘅？」佢邊笑邊捉住我隻手
「咩婆仔呀！唔幫你抺喇！哼！」我嬲到擰轉面，背住佢
「咁你係婆仔丫嘛！老婆仔個婆仔呀！」佢從後攬住我
「邊個話嫁俾你！」
「你唔嫁我嫁邊個？」佢將我擰返轉望住佢

「我唔知！」我別過頭去，同時我聞到佢身上面有種好香嘅味道，聞得出佢已經沖完涼，真係好香
「我好香咩？你聞到個樣咁陶醉嘅？」
「淨係識得蝦我！」我作勢打佢心口
「我淨係會蝦你一個！」

佢講完就即刻錫落黎，我個人完全軟哂，佢左手扶住我條腰靠向佢
佢開始錫落面頰、頸
「好痕丫...」
佢開始同我濕吻，右手開始解開我校服上面嘅鈕

1粒、2粒、3粒、解到第4粒，佢開始隔住校服搓我對波

當佢隔住胸圍輕輕掃到我嘅乳頭時，我唔小心發出左聲音
「嗯….嗯」
「做乜？」佢一邊講野可以聽到佢嘅呼吸聲好近
「我唔知。」我知道自己塊面紅到一個點

佢將剩餘嘅鈕解開哂，佢雙手將我嘅bra拉高，牛咁眼咁望住我對波
「有咩好望喎！」
佢雙手揸住我對波，開始用舌尖刺激我嘅乳頭，我忍唔住好似AV裡面嘅女優咁呻吟左出黎

「嗯…嗯」
「細聲啲。」佢為左怕我嘅叫聲俾人聽到，再次同我濕吻，同時手亦向下伸

佢左手扶返住我條腰，右手掀起左校裙、扯低左一邊內褲

佢嘅手指開始於豆豆同私密處之間不停撩撥
「咁快濕哂嘅？」
「我唔知你講乜！」我避開佢嘅眼神
「唔知我講乜？」佢邊講邊輕輕將手指放入小穴入面
「呀！」
「殊！痛呀？」
「嗯..」我語帶委屈
「好啦好啦！下次先好無？我地一步一步黎。」佢將手指抽返出黎
將愛液擦去，幫我整理返好校服，摸一摸我個頭
「我愛你。」佢錫一錫我額頭

自此之後，子俊同我嘅身體接觸越黎越多

有時食LUNCH得我地兩個人，佢都會大膽到一邊錫我一邊揸我個波
「等陣有人返黎點算？唔准揸呀！」我推開佢隻手
「咁唔揸啦！」佢輕輕力摵左我乳頭一下
「衰人！」

學校有後花園，對住另一間學校嘅牆壁，有時放學我地會喺果度濕吻
「摸我。」
「下？」
佢拎起我隻手，放喺佢已經硬哂嘅細佬上面
「嘩！咁硬嘅？」
「想要就硬咖啦！你摸下佢。」
好似發現新大陸咁，原來親身摸到係咁嘅感覺
佢引導我上下上下咁摸佢細佬
「不如我地….」佢邊講邊錫我耳珠，隻手伸入我校裙入面
「唔准呀！俾人睇到點算？」

我地試過趁星期五，偷偷潛入禮堂嘅後台

經過熟悉嘅前半段之後，佢拉低我嘅底牌，將手指慢慢伸入我嘅小穴
「細力啲….嗯….」佢今次已經可以將成隻手指伸哂入黎，不停咁撩動
「嗯…..嗯…..」
佢喺我耳邊每下嘅呼吸聲都令我更加興奮，我伸手去摸佢細佬以作回應
「想唔想要？答我，想唔想？」
「想，但唔想喺學校。」

每次佢都想更進一步，我都好想，但邊有地方？

樓主加油
正評留名

THANKS

多謝支持

一齊左之後，我發覺圍喺佢身邊嘅女仔比我想像中嘅仲要多，比嘉玲更進取嘅更加不計其數

星期五嘅lunch time，子俊話今日約左班低form鬥波，lunch都無食就去左打波

我食完個飯盒就衝落去，真係一啲都無誇張

有一隊啦啦隊為佢吶喊助威，唔知以為睇緊流川楓打全國大賽

我靜靜地留左喺人群入面，我對籃球嘅知識唔多，淨係知道入波同比數有幾重要

佢打波時嘅一動一靜、認真防守個樣真係好Charm！比平時整蠱我嘅佢Charm得多

對方要求暫停

我見到有個低Form嘅女同學俾人推左埋子俊身邊，遞左條毛巾同一封信俾佢；

眨一眨眼就見到有女仔拎紙巾伸手幫佢抺汗；

轉個頭又有個女仔遞女俾佢飲，佢通通都來者不拒！

只係短短一個暫停已經咁多女埋身，我唔想再睇落去

哨子響起，佢行返出場時望到我，同手指指一指地下示意我睇埋先準走

就黎完場嘅時候因為比數一面倒，對方又叫左一個暫停

換黎嘅又係一個俾女同學圍埋去嘅機會，我轉身就跑返上課室

天使：「其實同得佢一齊都預左佢俾女圍，有乜好嬲？」
魔鬼：「但佢有權拒絕咖，唔係咩？」
天使：「又係你要地下情嘅？而家又黎呷醋，講唔過去喎！」
魔怪：「佢有放你喺心就應該要識分寸！」

我唔知應該聽邊個講好，都係去廁所洗一洗塊面

正當我洗完面諗住行返去課室

「我知你無食lunch就去左打波，呢啲野食你拎去食丫。」係一把女聲

我探頭向外望，子俊同個女仔遞企左喺男廁外面
個女仔將手上面嘅膠袋遞俾子俊

「哦...」佢伸手去接，但個女仔無放手

「我係4D班嘅林家榆呀....裡面有我嘅電話同地址....」個女仔踮高腳、將對波捱埋去再錫左子俊一啖

我呆左，呆左咁企喺女廁門口，直到後面有人拍一拍我

正評留名

轉個頭又有個女仔遞水俾佢飲，佢通通都來者不拒！

「喂，做乜塞住個門口，返去上堂喇！」嘉玲拖我隻手拉返我入課室

返到課室，見到子俊已經返左自己位，食緊人地送俾佢嘅大餐
「你頭先做乜唔睇哂全場？」
「我後尾入多左兩球3分呀！」
「做乜唔睬人？」

「你個午餐咁豐富，又糯米雞又波餅，ENJOY！」我望一望枱面，無見到個女仔寫俾佢張紙仔

我拎起本書，夾喺兩張枱中間，楚河漢界！

「哦，你見到頭先果個女仔拎野食俾我？我同佢都無野。」
佢繼續大啖大啖咁食

「送哂波餅又錫你一啖都叫無野？咁點先算有野？」

「你呷醋呀？咁我真係好肚餓先拎佢袋野食，又唔係我叫佢錫我嘅，咁都關我事？」佢放低手上面嘅野食，禁低我地之間果本書

「你係萬人迷，個個都鍾意你、個個都送上門！最威係你喇！」
「咁你想我點？」佢好唔耐煩咁講
「上堂，唔講喇！」

佢嫌我煩！一齊左有幾耐？佢已經嫌我煩

佢跟住落黎呢兩堂望都無望過我一眼，無撩過我講野，更加唔洗諗會道歉

我越諗越谷氣、我以後都唔想見到呢個衰人！

望到放學嘅時間就到，我已經將所有書同文具執哂落書包

準備鐘聲一響就衝出班房

「我有野同你講，唔好諗住一放學就走」佢遞左張紙仔俾我
「我唔想再同你講野」
「好重要，唔留低，後果自負」

而家邊個嬲邊個？仲恐嚇返我轉頭

「我！唔！留！」我丟返張紙仔俾佢

放學嘅鐘聲響起，我就拎起書包衝出課室

準備衝落樓梯果下，書包俾人喺後面用力扯住左
「跟我黎。」子俊半拉半推咁帶左我去天台果層

「放手呀！」佢用力咁攬住左我
「我淨係食左啲野食，佢俾我張紙仔我一入課室已經丟左啦！」
「同我解釋咁多做乜？」我輕輕推開佢，同佢保持距離
「咁你嬲丫嘛！」
「你對個個女仔都咁好，你同個個都無野，洗乜同我解釋？」
「我無！我淨係對你一個咁好咖渣！」
「講大話！你打波嘅時候，啲女又遞水又抺汗咁，你無拒絕仲放電電佢地！」
「大佬，我邊有？個樣生成咁我都無計咖喎！」
「唔洗再解釋！我無本事同咁多女仔爭你一個。」
我推開佢，不停向下跑，一直跑到離開學校

返到屋企，我就衝左入房，好驚媽咪會見到我喊緊

佢無追上黎，係咪已經當係分左手？

咁之前同我表白、一次又一次咁想得到我係咩意思？(咸濕囉)

靚仔無本心，原來係真嘅.....

我一邊流眼淚、一邊話俾自己聽所有野都係一場夢

子俊：「你落一落樓下」
子俊：「你唔落黎？咁我上黎」
我：「你仲想點？」
子俊：「我想你聽我解釋，對唔住」
子俊：「對唔住呀，落黎見一見我好無？」
雖然我知佢唔夠膽上黎，但我都係心軟落左去

「去果邊公園講，我唔想俾屋企人見到。」

佢想伸手拖我去，我避開左
「你仲想講咩？」
佢拖起我對手左右fing，好似哄小朋友咁：「我知錯喇....我頭先調返轉頭諗，如果俾我見到有其他男仔向你獻殷勤、表白甚至錫你，我肯定會嬲到癲！對唔住，唔好嬲啦！」
「哦。」
「唔好嬲啦！我應承你以後唔食其他女仔送嘅野！餓死都唔食！」
「你咪食囉，睇下鯁唔鯁死你！哼！」
「我會避忌啲咖喇，啲女圍埋黎都好恐怖咖，成班喪屍咁，你估我唔驚咖？」
「邊個叫你係男神？」
「我淨係做你一個嘅男神就夠咖喇！」

就係咁過左我地嗌嘅第一場交，亦係唯一一場

同佢一齊左兩個月，就黎到農曆新年假期，即係代表我地可能有一排無得見面

假期嘅第一日，因為鄉下嘅外婆急病入左醫院，但臨時臨急搵唔到人幫手照顧屋企隻狗，所以留低左我一個人喺度，媽咪放低左零用，同我講好返去五日就會返黎

我：「你呢幾日有無約人？」
子俊：「做乜？」
我：「我外婆急病入左醫院，Daddy媽咪都趕左返鄉下睇佢，無人陪我食飯。」
子俊：「我呢兩日要同籃球隊去兩日一夜訓練營…..」
我：「哦」
子俊：「唔好咁啦，我完左個camp即刻黎陪你啦！」
我：「唔洗喇…我自己一個都可以照樣食飯訓覺過日子…」

頭一日我每次搵佢，佢都係好簡短咁覆我sms，去camp有咁忙咩？
我：「好悶呀！你做緊咩？」
子俊：「砌緊個營地」
我：「食左午餐未咖？夠唔夠力？」
子俊：「食左，夠」
我：「你好忙？」
子俊：「少少」
我：「哦」
子俊：「今晚再搵你」

我等左佢全晚，但佢無搵到我
我越諗越唔開心，點解去訓練營緊要過陪我？

第二日我唔再主動搵佢，佢又偏偏搵返我
子俊：「你食左早餐未呀？」
我：「嗯」
子俊：「Sorry呀！琴晚攰得滯一沖完涼就訓死左」
我：「嗯」
子俊：「我今日6點就出camp喇！」
我：「哦」
子俊：「諗下今晚想食乜丫」
我：「我唔舒服，唔出去喇。」
子俊：「邊度唔舒服？有冇睇醫生？」

(個心唔舒服呀！有冇蠢得咁交關呀！)

我：「小事…我自己搞掂就可以」
子俊：「好啦咁，飲多啲水早啲休息。」

我去到今時今日都諗唔明，點解每個男人喺女人病嘅時候，
無論乜病都同女人講「飲多啲水」？

我一路望住電話，去到6點鐘佢出camp嘅時間

原本諗住一夠6點佢就會打俾我，想太多

開住電視，望住牆上嘅鍾：6點半、七點、七點半

電話依然無任何動靜，算數啦，佢可能已經同班波友食緊晚飯，點會理我？

Push

因為屋企本身就無儲糧嘅習慣，而我掛住谷氣

谷到八點鐘終於俾肚餓嘅感覺提醒自己今日仲未食過野落肚，死死地著件外套+睡拖就出發去附近間超級市場

買左杯面、薯片、蝦條、汽水！肥死我啦！反正都無人理我咖喇！

行到屋企樓下，見到子俊喺街燈下來回踱步

望到我之後就飛奔去我嘅方向

「做咩唔聽電話？」
「病做乜仲落街？」,
「一個女仔夜媽媽著住T恤短褲落街唔驚俾人食左你？」
「拎黎啦！抽得咁辛苦！」

「我唔洗你理」我望都無望過佢一眼，死都唔放開將手上面嘅膠袋

「嬲咩呀？拎黎啦」佢一手搶走我手上面嘅膠袋

因為我今日真係咩都無落過肚，佢一用力扯，我就跌低左

「Sorry呀我大力左，有冇整親？」佢拍一拍我膝頭哥上面嘅沙石

委屈、痛錯加埋肚餓，我忍唔住喺條街度喊左出黎

「唔好喊啦，喊到我肉都痛埋，對唔住呀！」

我用力撐返起自己，一邊流眼淚一邊行返入大廈：「唔好跟住我」

「你都要食野咖，我幫你抽上去就走啦好無？」
個肚發出嘅咕咕聲，令我無再回應佢，由佢跟左我返上屋企

「你坐低，我煮俾你食。」
「下你買左杯面渣？」
「杯面洗乜你幫我煮。」我喺佢手上面搶返個杯面
「你隻手咁凍嘅？成日無野落過肚？」
「做乜唔食野？」

咪因為等左你成日電話囉！

「唔關你事！」我拆開杯面上面層包裝
「咩唔關我事？你同我即刻坐返低！唔准搞任何野！我整！」佢用命令式嘅口氣，聽得出佢有啲嬲

等左十分鐘，我偷偷地起身去望佢到底搞咩搞咁耐
見到佢將焗好左嘅杯面倒左落隻碗，埋頭煎緊蛋

「煮好喇，坐過黎啦！」佢將碗面放喺餐枱上
「哦。」個心唔情願，但係俾肚餓打敗左
「慢慢食，因住啃親！」佢見我食到殊殊聲，笑左出黎
「哼！」
「飽唔飽呀？洗唔洗煮多個你食？」

我將湯都飲埋，無理會佢嘅問題，直接拎起隻碗去鋅盤洗

佢喺我洗碗時從後攬住我條腰
「如果第時每晚我煮飯、你洗碗咁幾好呢？」

食面時其實我啲嬲已經散得七七八八，女人就係咁易哄

聽到佢咁講，又開始心卜卜跳，但我選擇繼續唔應佢

「你就好啦！食飽哂！我好餓呀！」
「你未食野咩？」我有啲驚訝又有啲懷疑
「出左Camp同佢地去食左碗粉囉。」
「咁你講咩餓姐！你都唔知咩叫餓！」

「餓左好耐喇….」聽到佢嘅呼吸聲已經喺我耳仔邊，開始錫我條頸

「都唔知你講乜！」我繼續洗碗，我當然知佢想表達乜野，呢個時候等佢做主動比較好吧？

佢對手開始向游向上，當對手伸上去嘅時候，突然大叫左一聲
「點解你無戴Bra？頭先落街都無戴Bra？有無搞錯？」
我將洗好嘅碗同筷子放好：「我有著外套，落一落街渣嘛，我平時都係咁。」
「唔得呀！唔准呀！以後落街拎信都要戴Bra！」
「哦。」知道佢驚我蝕底，心裡爽得很
「望住我！」
「做咩喎？」
「俾我知你無聽話你就知味道！」佢用手指打一打我鼻尖

望住佢呢個樣，我彷彿得到左全世界

「邊間係你間房？」佢公主抱咁抱起左我

推!

我指一指向房嘅方向

佢輕輕咁放低左我喺床上，佢開始錫我額頭、面頰、嘴

佢伸條脷過黎同我濕吻，我記得嘉玲講過濕吻要有來有往，所以我嘗試伸條脷去回應佢，佢好似好鍾意咁，更加用力攬實我

直到我幾乎呼吸唔到，佢終於開始向下繼續錫

佢隔住T恤含住我嘅乳頭，另一隻手不停搓我另一邊，互相交替

「嗯…..嗯….嗯」
「鍾唔鍾意？」
「嗯….鍾意….嗯..」

佢掀起我件T恤，好用力咁吸啜我嘅乳頭

另一隻手越過短褲同底褲，開始玩弄敏感嘅豆豆，再好順手咁將手指插入小穴

「嗯….」
「舒服就嗌出黎啦！」
「唔制呀….嗯..」
佢嘅手指不停抽插，我聽到佢嘅手指抽插時發出嘅水聲，知道自己已經濕哂

佢將面褲除去，我咁大個人都無見過男仔淨係著住條底褲，雖然知道接落黎會發生乜事，但仍然不禁面紅起上黎

「你有睇過AV咖！試下好似學裡面啲女仔咁嗌，我好想聽！」

「嗯….啊….啊…」知道佢好想聽，我嘗試收埋自己嘅羞恥心，喺佢耳邊開始呻吟

佢聽到我嘅呻吟異常興奮，開始用舌尖舔我嘅乳頭，同時拉我隻手去入去佢底褲裡面，我下意識縮一縮手，佢再次拉我隻手入去

底褲入面毛茸茸，有種暖暖地嘅感覺，我只係敢輕輕力摸住佢細佬

「你好似平時咁上下摸下佢。」佢發現左我唔敢掂佢細佬，直接將底褲都除埋

我發現佢弟弟比平時喺學校更加硬，外面俾包皮包住左，我嘗試觸摸佢細佬嘅頂頂，果個包皮差啲包唔住細佬嘅位置

我Feel到佢成個人震一震，我發現自己好似都可以令佢好舒服

「呀！」佢突然大叫一聲
「做乜？」
「我無買到Condom...」佢完全停哂手，個樣灰到好似輸左學界聯賽咁

LM 放假追故live左

出文未！

「我睇過啲AV....係咪可以掹返出黎....得唔得？」
「你真係肯？」

我用手指公喺佢細佬上面打圈，再嘗試用手好似AV咁向下套弄，示意佢可以繼續下一步

佢面上回復返笑容，為左唔俾我佔上風，佢將我嘅短褲同底褲一次過除左落黎

佢將成個人半趴左喺我身上，一邊舔我嘅乳頭一邊用細佬磨蹭我嘅大脾內側

「想唔想要？」
「嗯….啊….」

見我唔肯答，佢過左去床尾，用佢兩邊膝頭將我兩隻腳分開，向我嘅方向跪，用佢細佬不停磨小穴嘅入口

「你唔答我，我…..」

佢用腰力輕輕咁將細佬往小穴裡面推

「啊…嗯…」我別過頭去，俾最鍾意嘅人望住赤裸嘅自己，我緊張到雙手抓住床單

「呀…你個妹迫得我細佬好緊」

佢突然輕輕嗌左一聲，再嘗試再往前推少少

「呀…」到我嗌出聲
「做乜？」
「有啲痛…」
「我輕力啲…」

佢抽返少少出去再插返入黎…..抽少少又再插多啲入黎
痛嘅感覺開始減輕，興奮同羞恥感開始湧出黎

「嗯….嗯….啊…」我嘅呻吟聲隨住佢嘅大細力而高高低低

「好緊，好舒服」佢趴左喺我身上，下半身不停咁抽插

「我想射喇..」佢將細佬抽出黎，射左喺我肚上面

佢拎紙巾將我身上面嘅精抺乾淨，幫我著返好啲衫褲，之後先著返褲

大家都沖完涼之後，我地一齊訓喺床上面，我依偎喺佢膊頭上面

我好細心咁望佢面上嘅每一吋，用手去摸佢嘅眉毛、鼻樑、面頰、嘴唇
聞住佢身上面獨有嘅香味，果一刻我真係以為佢永遠只屬於我

「做咩望到眼都唔眨？」
「覺得自己好幸福。」
「我都係。」佢將我緊緊咁擁在懷中
「你洗唔洗趕車返去？」佢住喺柴灣，要返去中央圖書館先有巴士搭
「我同阿媽講左會留喺Camp多一日。」
「你個大話精！」我甜笑住鬧佢
「都係為左你渣！」佢打側身訓，刻意想我feel到佢細佬又硬左，

結果我地果晚同第二朝都再搞左一次

「點解當年揀佢唔揀我？」
「都咁多年…大家都結哂婚有家庭，仲講黎做乜？」

望住眼前呢個外表成熟左嘅佢，我個心隱隱作痛，眼淚喺眼裡面打轉

如果當年我無見到....陪住佢變老果個應該係我

我下意識用手摭住前臂

「Sorry，我係咪整痛你？」佢放開左我
「無事。」我企返直個人
「點解..」
「我夠鐘返上去做野喇...ByeBye..」

我就好似tbb 啲劇咁，一邊背住佢走一邊流眼淚

子俊：「返到公司未？」
我：「嗯」
子俊：「咁我都走喇...88」

佢仍然好似以前咁，知道我安全先會離開

子俊：「我地仲可唔可以再見？」

我知道自己已經係人地嘅老婆，無論幾唔願意，我都係選擇左已讀不回

到左收工時間
老公：「收工未呀？我喺你樓下，食埋飯先返屋企好無？」
我：「仲有大把野未跟完，你自己食左返去先啦！」
老公：「我未餓呀，你做到差唔多話我知，睇下我喺邊啦！」

結果我忙到9點先走，見到老公坐左喺公司樓下嘅公園篤緊電話
「做咩仲坐喺度？」我行上前問佢
「橫掂未餓咪坐喺度等下你囉，做咩收工唔whatsapp我？」
「忙得滯唔記得左，去食野啦咁！」

佢總係會交代佢每一日嘅行程，無論返到公司、食晏、收工都會報到
但我一向都無報到嘅習慣，但佢從來都唔會要求我跟佢果套

晚餐裡面佢好似平時咁講下佢返工嘅日常瑣碎事

「下個月聖誕節我陪唔到你，公司要我月中過英國搞分公司Start up嘅野，應該要一月頭先可以返到黎。唔好唔開心啦，我到時放假去行下名店，買多啲手信俾你。」

「嗯，自己小心啲。」

去到12月中，特登拎左半日假去送老公機
「我要入閘喇！你要乖乖地呀！」
「知喇，你自己都要小心！」
「我會好掛住你.....」佢攬得我好實
「咁大個人仲好似小朋友咁！又唔係第一次出TRIP！傻人！」
「咁我入閘喇，到埗再話你知。」佢送上深深的一吻

送左老公上機之後，我就一個人搭返機場巴士返屋企

難得放半Day，返到屋企第一時間浸浴，好好放鬆下

浸完浴再做返個身體磨砂、查返層Body cream、再灘返上床敷返塊面膜

「點解你要咁對我？」望住眼前衣衫不整嘅一男一女
「你聽我講…」
「我唔聽….」

一個唔留神就訓著左，如果當時我有企出黎咁講，後尾嘅發展係咪會唔同？

望返部電話
子俊：「落一落黎樓下」
子俊：「你唔落黎？咁我上黎」

係咪仲發緊夢？一模一樣嘅說話
我：「岩岩訓著左。做乜事？」
子俊：「開門。」
我：「下？」

叮噹....

「咩事？」我打開左半度大門
「可唔可以入去傾？」
「唔係好方便，你等我換件衫，喺樓下等。」
「好。」

佢打開車門：「我地去銅鑼灣食晚飯，邊食邊傾好嗎？」
「嗯。」
「我見到魚仔Facebook 寫住你去左送佢機，佢出trip？」
「嗯。你想傾乜？」
「果陣中六都未完，你突然退學，我完全無哂你消息。」
「屋企人送我去加拿大讀書，唔輪到我話事。」

原因喺呢一刻已經唔再重要

「係咩？唔係為左避我咩？」
「點會。」
「果日我鼓起勇氣去你地食飯嘅聚會，我真係好想再見返你。」

子俊續說：「但我去到唔敢望你，怕你已經忘記我，我睇得出你仲好緊張，所以我先約你出黎。」
「我一路都等緊你。」

「你高考無耐就搞大左嘉玲個肚，邊搞邊等我？」我恥笑左出黎
「係意外，我同佢本身就無感情。」
「意外？當年我親眼見到你地..」

子俊由細到大都好霸道總裁feel

好想快啲知內情 追故仔吖，評已正

無錯

但係女主揀老公又揀左個好似完全唔同性格
種反差令個故幾吸引

睇到後面你就會知點解咖喇

樓主等你呀

下學期終於開學，每年下學期嘅開始都係調位嘅日子

我當然無咁幸運繼續同子俊一齊坐，今個學期幸運嘅係嘉玲

嘉玲同子俊一齊坐，搞到我連紙仔都唔敢傳俾佢

仲要不時望到嘉玲請佢食波餅，我每次都叫自己冷靜

調左位之後我同子俊少左機會約喺學校裡面做壞事

於是我寫左張紙仔，趁無人時放左喺子俊嘅櫃桶入面
「五點，禮堂後，CY」

去到五點鐘，我準時喺禮堂後台出現，佢亦一早已經等緊我

我知道喺學校搞係好大膽，但年輕嘅時候就係唔識個“驚”字點寫

「終於得返我地兩個喇！」我好開心咁攬住佢，隻手伸左去摸佢細佬
「你學壞哂！」佢逗起左我一邊腳，拉我靠向佢身邊
「跟你學嘅！」我主動咁錫佢，伸條脷去佢果邊

佢掀起我條校裙，將我條底褲直接拉到最低，將個頭哄埋黎
「喂，做乜野？望咩喎！」

佢抱起我，將我放左喺梳妝台上面，將對腳向兩邊推開

「嗯....嗯...」佢舔緊我嘅豆豆
「嗯..唔好啦！好肉酸呀...嗯」

佢條脷不停咁喺豆豆同小穴度打圈

「好喇...夠喇..」我推開佢嘅頭

佢拎起紙巾將口中嘅愛液吐走

「到你幫我喇！」

「下？點幫？」

佢除開皮帶，將校褲同底褲一次過拉低，示意我行過去

「啪！」外面突然間傳黎跌野落地嘅聲音，嚇到我地都靜止左

見過左幾分鐘都無動靜，我地先繼續

「試下用口幫我...」佢拎起佢細佬

「唔制！咁肉酸！」

「幫我啦，我想試好耐。黎啦。」

我蹲低個人，先用手拎起佢細佬，輕輕張開左個口，都未ready佢已經向我個口推

「咳..咳..咳..有陣尿味...」
「Sorry，我濕張紙巾抺一抺佢先。」
「OK，你再試下。」

我先閉氣，之後嘗試好似睇AV 啲女優咁，將佢細佬放入口

「好舒服，你含得我好舒服」
「含入啲！啊...再含入啲！」佢伸手禁我個頭，務求令我含住哂佢成條野

「咳咳....唔含喇，頂到我喉嚨，好辛苦！」

佢將我成個人抽起再擰轉，將細佬直接插入黎

因為頭先停左幾分鐘，再幫佢含左陣，下面已經唔係好夠濕，所以佢入黎嘅時候有啲痛

「嗯....嗯....」
「係咪好舒服？」
「嗯....啊...」
「細聲啲！啊...我要射喇！」
佢同之前一樣都係臨射果下掹返出黎，射到我成條底裙都係

突然間，聽到關門嘅聲，我地嚇到心都幾乎跳出黎

「死啦！係咪有人望到？」我地都即刻著返好校服
「如果係老師或者校工見到應該已經喝停左我地啦，無事掛？」

好好彩第二日早會並無提起任何關於我地嘅事，鬆一口氣

自此我地就越黎越多喺學校做壞事

偶爾嘅濕吻、觸摸下對方嘅身體，已經好滿足

次次都唔用套咁大膽

喺學校嘅後花園，我輕輕靠向佢

「我星期六下午返學校練波，你黎唔黎睇？睇完我地可以.....」
「你唔好滿腦子得搞野得唔得？」
「上次你撩人先嘅！」
「我星期六唔得呀，一早應承左媽咪陪佢行街」
「下...哦。」

我星期六其實無約人，我想俾個驚喜佢

星期六

我偷偷地喺車閘同埋學校門口睇佢打波，見到所有隊員都去哂更衣室，佢仲留喺球場

到啲隊員都換哂衫走哂佢都未肯入去沖涼

我趁佢唔為意偷偷地喱左入更衣室最後果格，等佢入黎就偷襲佢

無幾耐我聽到有人聲行入黎

我聽到拉浴簾、開水嘅聲音，正當我諗住偷襲嘅時候
聽到另一個輕啲嘅腳步聲行左入黎

佢啲隊員唔係走哂喇咩？死啦！俾人發現我喺男更衣室點算？

我再次聽到拉浴簾嘅聲

「啊...做乜？」

「你曳呀！」子俊把聲好興奮

「嗯....嗯....」花灑聲之間夾雜住一把女聲喺度邊吸啜邊呻吟嘅聲

「細聲啲！」

隔離傳黎一啲熟悉嘅聲音，係手指喺下體抽插嘅聲音

「嗯..嗯..啊.」係嘉玲把聲，果一下我個心已經碎裂

啪...啪...啪...啪...

每一下都好似喺我已經碎左嘅心上面踩多兩腳

「我要射喇！啊...啊...射左喇...好舒服...啊」

我唔想去想像隔離係咩場面，我只係想盡快離開呢個地方

「等埋我一齊走啦！喂！」
一輪水聲之後，聽到佢地前後腳咁離開左更衣室

我等多左五分鐘都離開左更衣室

好快電話就震一震
子俊：「行到邊呀？」
子俊：「我好掛住你」
子俊：「睇到覆返我啦」
呢個到底係邊個？點解咁陌生？點解可以同我朋友搞完野之後若無其事咁搵我？

點解要揀嘉玲？係咪因為我身材唔夠佢好？

我地之間仲有冇彎轉？

無，我過唔到自己果關..

喺我問左自己無數個問題之後
我：「我地分手」

佢見到個sms之後瘋狂咁打俾我，我最後連電話都熄埋
我知道我唔熄電話，佢肯定會威脅我要上黎我屋企

被背叛嘅感覺，就似俾對方喺心臟上面劃一刀，永遠都唔會埋口

星期一
一返到學校，未開始早會佢已經捉左我上課室
「點解要熄電話？」
「你知唔知我搵你搵到就黎癲！」
「點解無啦啦要分手？」

「唔鍾意你咪分手囉！」
「你唔鍾意我你鍾意邊個？」
「你永遠都係咁自負！我同你一樣，都有好多選擇！」

「楚兒。」余仔喺呢個時間敲門行入黎，係我同佢事先夾定嘅
「夠鐘早會喇！」佢拖起我隻手想行出班房

「就係佢？你寧願要佢都唔要我？」

我無再回頭，行出班房

我無去拆穿佢地，因為係我瞞住嘉玲同子俊一齊在先

呢個學期仲剩返3個月左右就結束

佢每次望住我嘅眼神，有種不屑又有種失落，男神大概無俾人飛過？

見到佢咁失落，我竟然仲有安慰佢嘅衝動

愛總會衝昏頭腦

而家係佢背叛我，點解好似我做錯事咁？

我留意到嘉玲比以往更加張揚咁喺課室送秋波

子俊見我望住佢地時，佢會即刻縮開，我都會立即擰轉頭

余仔紅住面咁問我：「一齊出去食LUNCH好嗎？」

「好呀！」

我知道子俊聽到余仔約我，做戲做全套，點可以唔應承？

去到餐廳無耐，我見到子俊同其他同學入左黎，同學裡面包括嘉玲

嘉玲好快就望到我地，笑瞇瞇咁講：「撐枱腳呀？」

我報以一個白眼：「係呀！」

嘉玲好快就坐左去子俊旁邊，捱哂成個身去子俊度睇Menu

子俊今次無縮開，我望到嘉玲隻手放左喺佢大脾

點解要咁明目張膽？我地分左手有幾多日？

我塊面谷到紅哂，我努力抬起頭，希望眼淚唔好流出黎

「楚兒，你想食乜？」單純嘅魚仔並無留意到
「哦，C餐，可樂。」我輕輕抺走眼角嘅淚水
「我聽到你呢排有幾聲咳，不如飲杯熱野？」
「是但。」

我全程都無再望去佢地果邊，我唔敢望。

我知再望眼淚就會缺決堤

More

支持，寫得好好

聽朝

多謝支持#h

Lm

此章節有不當行為，請勿模仿！

「唔好喊啦….」余仔拎起紙巾，幫我印眼淚
「我無事。」我強擠起一個微笑
佢輕拍我放喺枱面嘅手：「喺我面前唔需要扮開心，開心或者唔開心可以同我分享，我可以做你嘅樹窿。」
我深呼吸左一啖：「多謝你。」

「喂！子俊你未食完咖喎！去邊呀？」嘉玲跟住子俊，離開左餐廳

食完LUNCH返黎，見到有張字條喺櫃桶
「五點，禮堂後，TC」

佢咩意思？都已經可以明目張膽喺餐廳互相依偎，仲有乜好講？

諗左一個下午，個心七上八落

我知道自己真係好愛好愛佢，儘管佢同嘉玲…但抽身又談何容易？

或者我地之間仲有彎轉？或者佢仲會有其他解釋？

最後我依約去左禮堂，見到畢生難忘嘅一幕

準時五點，我偷偷地入左禮堂再輕輕行去後台嘅方向

仲有三級樓梯嘅距離，我聽到後台發出啲整跌野嘅聲音，我加快腳步行到去後台嘅門口

後台嘅門半掩，我探頭向入面望

「嗯...啊...好舒服！你插得我好舒服呀！」

我望到子俊嘅背面，佢嘅屁股不停向前推..

「啊...我要射喇...」佢半趴喺赤裸嘅嘉玲身上，雙手用力咁揸佢對36D嘅波

「射喺入面....嗯..今日安全期.....啊..舒服...」

「啊…」

我唔敢再望落去，雙腳失去支撐嘅力氣， 跌倒喺房外面

我摀住自己個口，眼淚已經奪眶而出

我用盡身體僅有嘅力氣爬起身、逃離呢個可怕嘅地方

想我死心，需要做到呢一步咩?

返到屋企後，我將自己鎖左喺房間

決堤嘅眼淚原來係會令人頭漲、令人暈眩

我開始𠝹手，望住手上面嘅血不停流，我閤上雙眼

原來人傷心到盡頭，流血並唔會痛

後來媽咪送左我入醫院，醫生指我有抑鬱嘅傾向

醫生寫左兩個星期假俾我，媽咪決定送我去加拿大讀書，希望我更快痊癒

或者離開對大家都係好事

退學呢一日，我選擇左同媽咪一齊返去學校完成手續
無論傷得有幾深‧我仍然好想見多佢一面

我著左外套去摭住前臂上嘅繃帶

我選擇lunch time返去，因為我知道佢會喺籃球場打波

望住佢同其他人打緊全場，望住專心打波嘅佢，眼淚唔受控制咁流出黎

心裡面同佢講左句：「再見。」

子俊

睇到好心up
子俊真仆街

媽咪擔心我自己一個喺加拿大會唔適應，所以決定陪我過去

去到加拿大，等待開學嘅日子仲有幾個月

身邊比較熟嘅同學知道我退左學都有俾sms我

珊珊：「衰妹做乜無啦啦退學？唔食餐飯就走！無義氣！」

卓妮：「發生咩事？ Take care！」

雅詩：「點解要走？你本身唔係同子俊...？點解會變左嘉玲同子俊？唉...總之自己take care！」

原來佢地已經公開左，每次諗返起果日嘅畫面，眼淚就不受控咁流
我仍然會諗點解佢唔搵我，我而家完全明白哂

仲有一個人有俾sms我
余仔：「你喺加拿大邊個town？」
我：「你點知我去左加拿大？」
余仔：「你辦退學果日我偷聽到Auntie講…」
余仔：「我9月都會去溫哥華讀書呀！七月尾就出發！」
我：「我都喺溫哥華。」

佢黎到加拿大之後就日日搵我出街

我知道，佢想我走出黎

由一開始不停拒絕佢，直到俾佢打動，嘗試面對呢個世界

佢總會有好多唔同想法，帶住我周圍去

佢從來唔會問我到底發生咩事，只會默默地對我好

直至臨開學前嘅一次，佢帶左我去Capliano Suspension Bridge

佢想拉畏高嘅我出橋

「唔行丫！」
「黎啦！行出黎望靚好多！對面仲有好多野睇咖！」
「條橋好似左搖右擺咁！唔行丫！」
「你合埋眼我拖你行過去！」

「到未？.....到未呀？點解條橋咁長咖？」
「ok喇！過左條橋，你可以睜開眼喇！」
我一張開眼，佢只係拖左我行一半！我嚇到腳軟！
佢著我將手扶喺扶手上，佢隻手越過我條腰扶喺我隻手旁邊

「係咪好靚呢？」
望住莊麗嘅大自然，深深咁呼吸呢度嘅空氣，好似搵返自己失去左嘅勇氣
余仔將手放左喺我隻手上面：「不如我地試下大叫丫！應該會有回音咖！」

「啊！！！！！！」
我都跟住佢大叫：「啊！！！！！！」
心裡面默念一句：「放低佢啦！」

喺無幾耐之後，余仔再次同我表白，我接受左佢。

喺跟住呢年幾嘅時間入面，除左讀書，我嘅世界裡面就只有余仔一個

直到2008年，Facebook 嘅興起
全世界各地嘅人都一窩蜂咁註冊、瘋狂add身邊嘅朋友
結果，中學時嘅小部份同學透過我嘅英文名搵到我

當時真係經過身邊每個人都係不停咁掃Facebook

我都會，但其實係想喺裡面搵下有冇子俊嘅身影

縱然我地已經分開左、縱然佢同我身邊都已經有第二個

我仲係想知道佢過得好唔好

我好傻？係

有啲人話初戀永遠都最難忘，但並唔適用喺我身上

對我而言，對一個人毫無保留地付出，失去一切時先會刻骨銘心

過左無幾耐，嘉玲透過common friend add左我

意味住我可以知道子俊嘅近況

即使只可以隔住半個地球、隔住另一個女人先可以知道你近況

我仍然好想去知道

當我打開嘉玲嘅Facebook

我見到佢手抱住一個bb嘅相、跟住係生完bb喺病床上嘅相、跟住

跟住係子俊喺病床攬住佢膊頭，同bb嘅合照

我嘅世界再次因為佢而崩塌

我曾經奢望過佢地好快就會散，曾經奢望過一切都會誤會

喺我缺課呢一個星期，余仔每日都會照顧我嘅三餐

佢無問過我發生咩事，只係默默陪喺我身邊

我唔肯沖涼嘅時候，佢甚至會拎毛巾幫我洗面

「我幫你開左缸水，你沖涼好無？」
「你已經留左喺房成個星期，沖個涼出去食個晚飯丫？」

實在唔想再聽到余仔嘅嘮叨，所以我死死地氣去左浸浴

當我浸完浴，起身開花灑沖緊身嘅時候

花灑嘅聲音喺我耳邊無限放大，令我好似置身當日嘅更衣室

嘉玲幫佢含嘅聲音、佢地之間發出嘅啪啪聲不停喺我耳邊縈繞

「啊！！！！」我大叫左出黎

余仔衝左入黎：「做乜事？做乜事？」
下一秒，當佢發現我全裸嘅時候，即刻低頭：「Sorry！我以為有賊！」
正當佢轉身走嘅時候
我行出浴缸：「唔好走......」
我當時問自己，點解佢可以咁對我，唔通我做唔出？

結果喺呢晚，我同余仔發生左第一次關係

去到呢度我想俾大家選擇下一章
(A) 同余仔發生第一次嘅經過+少量余仔視角
(B) 直接寫子俊嘅解釋同視角

揀左其中一章會唔會無得睇另一章？

2.寫子俊都係報復心/嘉玲想搶子俊<哩d唔想睇

比我簡寫A啦 我想知A點諗

Why not both
Btw想知余仔點諗楚兒先 可以為左楚兒無條件咁付出

Live 左好想快d有文！！！

Both
寫子俊同嘉玲離婚

因為唔知道大家有無興趣睇余仔嘅想法同角度，所以先出個選擇俾大家
子俊果PART點都會有的

會想知余仔視角 不過都想快d知道前因後果想知道點解子俊會咁對楚兒 好吊癮 出多少少比我地睇

咁both啦

B. 然後 A🤣

唔知係有畫面定點 最後兩篇文搞到我聲如雨下

加速!!!!!!!!!

等出文中～～～～

我用手圍喺余仔嘅頸上面：「錫我。」

余仔小心翼翼咁錫我，好似大力啲都會整痛我咁

我將脷伸過佢果邊，佢亦慢慢用條脷回應我

我放左佢隻手上左邊胸，示意佢可以開始下一步

佢輕輕力揸落黎，再舔我嘅乳頭

我輕輕地呻吟同縮左一縮

畢竟已經兩年無搞過野，身體變得比較敏感

佢將我橫抱起身，將我放落床上面

我知我好仆街，但佢橫抱起我果下，我諗起同子俊嘅第一次..

為左忘記呢個想法，我將余仔推落床，將佢嘅底褲同面褲一次過拉到最低

當我望到佢細佬，原來唔同人嘅會好唔同

余仔比子俊嘅粗，長度就好似差不多
Sorry，我知拎黎比較真係好衰格

我只係輕輕上下套弄兩下，余仔已經扯到好硬
正當我諗住將佢細佬放入口嘅時候，佢扯返我起身

「呢啲野應該男仔做主動。」
佢先喺我啲毛毛上面摸索左一陣，終於觸碰到豆豆

「嗯...嗯..」

佢突然間停低手：「我地真係可以？」

我直直地望住佢雙眼，望住呢個一直將我當做瑰寶黎呵護嘅人

我微笑點頭：「可以。」

接住落黎我感受到佢抑壓左好耐嘅慾望

佢開始大膽咁吸啜我嘅乳頭、將手指插入小穴
唔知係咪因為余仔個人偏瘦，手指特別修長，好容易已經掂到我嘅G點

「啊...啊...嗯..唔得喇..」

佢又試停哂手：「Sorry，我係咪整痛你？」

我都唔係咩老手，但望住佢嘅動作笨手笨腳真係幾可愛

我將佢個頭拉向我：「你整到我想要喇....」

《余仔嘅視角》
由中一見到佢著住套red cross制服步操嘅時候，我已經鍾意左佢

佢就好似陽光嘅存在，每日都帶住個特大笑容返學，成日四圍蹦蹦跳

每日望住充滿朝氣嘅佢，返學嘅日子變得無咁難捱

我知道自己條件唔好，瘦到成條柴咁又唔靚仔

所以我用無名氏嘅身份每朝買早餐放喺佢櫃桶、佢唔開心時寫紙仔俾佢鼓勵佢
-----------------------------------------------------------------------------

到左中三我知道佢同隔離班嘅孫家興拍拖，感覺就好似失戀
點知過左兩個月佢地就散左，但佢就好似無發生過咁

睇黎佢都唔係好鍾意孫家興姐？佢地嘅分手亦激起左我表白嘅勇氣

我將一封表白信放左入佢櫃桶，結果換黎係佢嘅一句：對唔住

我有諗過不如轉移目標，但佢頭上就好似打左Spotlight咁

我嘅目光永遠都移唔開，或者佢就係我嘅命中注定？

我選擇默默遠望佢
-----------------------------------------------------------------------------
直到中四，一個風頭躉轉校到我地班

我睇得出楚兒都鍾意佢

我試過努力谷肥自己、去做運動，希望可以吸引到佢注意

但始終唔成功
-----------------------------------------------------------------------------

去到中六開學，楚兒被安排同伍子俊坐

我開始有唔好嘅預感，結果真係俾我見到佢地兩個喺課室入面...

佢竟然夠膽喺課室揸楚兒對波！

無喇無喇！我睇得出楚兒真係好鍾意佢。

好記得中六嘅一個星期五，呢一日見到楚兒留到就黎五點都未走

我見佢急急腳咁行上六樓，偷入禮堂

我喺外面掙扎左左一陣，好擔心會見到自己唔想見嘅畫面

最後，我都係入左去，行入去嘅時候我唔小心整跌左個掃把

我靜靜咁執返起，無動靜？應該無聽到掛？

我望勻整個禮堂都見唔到人，所以我向後台方向行

我行緊上去嘅時候已經聽到：「試下用口幫我」

吊你？我係咪聽錯？我急忙行快兩步

喺門外面望到入面塊鏡嘅倒影

楚兒：「唔制！咁肉酸！」

子俊：「幫我啦，我想試好耐。黎啦。」

我見到子俊拎住自己碌野，對住蹲喺度嘅楚兒

我望到楚兒好唔情願咁張開個口，子俊一野隊左碌野入去

楚兒：「咳..咳..咳..有陣尿味...」

子俊：「Sorry，我濕張紙巾抺一抺佢先。OK，你再試下。」

我望到楚兒就好似平時睇AV咁上下上下咁啜子俊碌野

子俊仲伸手禁佢個頭埋自己身

楚兒咳左兩聲，好委屈咁：「唔含喇，頂到我喉嚨，好辛苦！」

跟住我就望到子俊稱起佢成個人，開始推車

雖然裡面果個係我女神，但望住佢咁俾子俊推，我細佬仍不禁扯起左

我唔想再睇落去，我開始覺得心痛，點解要咁糟蹋楚兒？

我一定唔會咁對楚兒，唔會迫佢做佢唔想做嘅事

我靜靜咁離開禮堂，生怕楚兒會發現我望到佢咁難堪嘅一面

下一篇就會係B 嘅開始喇

咁你快d出比我地睇拉🙈好心急

自膠

「高考無耐你就搞大左嘉玲個肚，邊搞邊等我？」我恥笑左出黎
「係意外，我同佢本身就無感情。」
「意外？當年我親眼見到你地喺禮堂度搞野！」

子俊不可置信咁望住我，接住落黎係沉默

「對唔住，我當時仲細個，嘉玲除哂衫咁撲埋黎....我唔知你喺度...我」
「你唔知我喺度？係你寫紙仔叫我去搵你！」
「我無寫過咩紙仔！」

《發生禮堂後台的當日-子俊的視角》
我唔明點解佢要突然同我分手

為左果個余仔？我唔信我會輸俾隻四眼龜囉

我知道佢仍然會偷望我，我知道佢唔鍾意我同其他女仔有身體接觸

所以嘉玲每次捱埋黎，我都會縮開

每次見到余仔過去獻殷勤，我都嬲到眼火爆

「等陣lunch time我地跟蹤余仔同楚兒好無？」嘉玲又試捱埋黎

「有乜好跟？唔跟！」我立即縮開

「余仔今日同楚兒表白呀！佢追左佢咁多年！今次應該得喇掛？」

「一齊出去食LUNCH好嗎？」我已經聽到余仔約楚兒

我心裡面不停不叫：「唔好！唔准！」

楚兒：「好呀！」

我個心好似俾人用刀大力咁插左下

「跟啦跟啦！當陪我，我想第一時間知道佢成唔成功呀！」

「好。」

一行到入餐廳，我已經望到佢地兩個坐左喺邊

我故意揀左佢地附近嘅枱，希望聽到楚兒有冇應承佢

嘉玲拉住我行過去：「撐枱腳呀？」

楚兒：「係呀！」

我地分左手先一星期，佢就同第二個男人撐枱腳？咁我做乜仲要咁避忌？

嘉玲成個人捱左落我度，我知道佢偷望緊我，我轉登唔避開

餐廳好多人、好嘈，我聽唔清楚佢地講乜

我淨係見到余仔拎起紙巾幫佢印眼角

楚兒點解喊？我下意識想企起身，嘉玲將我拉返黎身邊

余仔講左句野之後將隻手放左喺楚兒手上

佢地係咪已經一齊左？

我嬲到飯都無食就離開左間餐廳

我返到學校，將憤怒發洩喺打波上面，打到上堂鐘聲響先返上課室

其實我係好怕望到佢地喺課室有咩親密嘅行為

我唔可以望到楚兒俾第二個男人....我一定會癲

返到課室，我見到櫃桶有張紙條
「四點半，禮堂後，CY」

繼續加速

嘉玲bitch 黎
不過子俊自己受唔住誘惑怪得邊個

無錯！無得話自己因為年紀細，又見嘉玲唔著衫就上⋯⋯⋯

藉口黎 由之前佢吾主動拒絕d女獻殷勤到嘉玲送上門佢照食（仲有更衣室個鑊先比楚兒飛）自己攞黎衰

都話左。A 係咁

加油 校園背景我最鐘意

樓主加油！推

樓主文呢

《續─發生禮堂後台的當日-子俊的視角》

我地之間係咪仲有得返轉頭？頭先嘅憤怒被一掃而空

四點半我去到禮堂，一開後台嘅門，仲未有人

突然有人喺我後面攬住我

我依戀咁擁住佢嘅雙手

我擰轉身，嘉玲？

我立即推開佢：「點解會係你？」

我推開佢時望清楚，佢上身嘅校服無扣鈕，裡面著住左白色lace嘅bra、下身嘅校裙已經不翼而飛，只有一條白色近半透明嘅底褲加一對白襪

雖然佢嘅意圖好明顯，但見到女仔著到咁性感，都忍唔住吞一吞口水

「我鍾意你！」佢主動攬住我條頸，嘴唇已經貼左埋黎，佢對波都已經同我心口貼心口

「你知我有鍾意嘅人咖！」我輕力推開左佢

「我唔介意！」

佢行過黎喺我面前跪低，一邊將我條校褲連底褲除低左

「喂！」我都未喝得住佢，佢已經手握住我細佬，一野含左落去

佢半張開口咁含住我細路，深深淺淺，其中一隻手賣力地不停套弄

我嘅理智想叫佢停低，但身體嘅就想佢繼續

佢就好似喺度舔雪條咁，一邊含一邊發出雪雪聲

喺呢一刻，我嘅理智線已經俾性慾沖斷左

「雪...雪...嗯..」

佢突然企返起身，將我推落張櫈度，兩邊腳就分別企喺我兩邊大脾旁邊

「舔我！」佢將自己個Bra拉低，將一對渾圓嘅波展露喺我眼前

真係好大對波！我雙手一齊揸住、開始去吸啜佢嘅乳頭

「嗯....啊...啊」佢嘅呻吟聲真係好淫蕩

佢喺我舔佢對波嘅時候不停用下本身磨我細佬

我推起佢，伸手入佢底褲，嘗試好似AV咁將兩隻手指插入佢個妹

「啊...啊...啊...好舒服...嗯」

佢嘅淫水好多好多，幾乎將我隻手都整濕哂

我將手抽返出黎，將愛液抺返落佢身上

佢再次將我推返落張櫈度，手執住我細佬，慢慢坐落黎

佢喺我身上不停咁un，un到我爭啲就射出黎

我稱起佢個人再反轉佢，對正佢個妹插落去

一邊推一邊揸住佢對木瓜奶，真係好正！

「啊...我要射喇...」

「射喺入面....嗯..今日安全期.....啊..舒服...」

原來唔洗掹出黎射真係爽好多

外面傳黎跑步同關門嘅聲，可能係上次偷睇我同楚兒…

楚兒.....我係咪痴左線？

「....好正！黎多次好無？」嘉玲邊索氣邊攬住我條頸

live咗
好好睇
楚兒揀余仔揀得冇錯

簡左一個愛自己的人 而唔係簡一個自己愛的人

加速

晨早一推

「你而家講乜都得咖啦！」

「係真咖！明明係你寫紙仔約我之後又甩底！」

「就當張紙仔唔係你寫，但你的確同佢搞左野！唔只禮堂，仲有更衣室！」

當年嘅畫面再次喺我腦海不停重播，禮堂嘅、更衣室嘅

眼淚已經唔受控制咁流落黎，我下意識用手摭住手上嘅疤痕

「真係得禮堂果次！」

「我當時就喺你旁邊果格，聽住你地....點解到而家仲要講大話？」

《更衣室當日-子俊的視角》
原本諗住可以練完波試下同楚兒喺更衣室搞，應該好刺激

點知佢約左媽咪唔得閒，唉！

打到半場嘅時候，我望到楚兒喺車閘偷望我！

佢想俾驚喜我？

練完波我都特登留喺球場上

要等班友仔個個都換哂衫走哂，咁等陣先可以有地方...

「喂！子俊你仲打呀？我地去食lunch喇！」偉健大叫
「打多陣，你地食啦！」

咦？楚兒行左去邊？唔通想偷襲我？嘻嘻

入到更衣室，正當我開水沖身嘅時候

後面有人用毛巾蒙住我對眼，再喺後面打左個結：「啊...做乜？」

佢伸手套弄我細佬：「你曳呀！」

接觸到佢身體，我知佢已經除哂衫，衰妹幾時學到咁壞？

佢含住我細佬，感覺佢嘅技巧好似進步左不少

我伸手將佢個頭禁埋去我細佬度，想佢含住我成碌野
「嗯....嗯....」
「細聲啲！」

佢企返起身開始同我濕吻，我想伸手揸佢對波但佢推開左我隻手

我唯有向下攻，玩完佢粒豆豆之後就將中指插入去佢個妹度

「嗯..嗯..」

我隻手已經俾佢溫暖嘅淫水佔濕哂

佢將屁股遞向我細佬度，我亦毫不客氣，扶住佢條腰，將細佬隊入去

「嗯..嗯..啊.」楚兒嘅呻吟聲夾雜住花灑嘅水聲，比平時嗌得淫好多

喺更衣室裡面咁樣一邊開住水一邊搞真係好正好刺激！

「我要射喇！啊...啊...射左喇...好舒服...啊」

我臨射果刻掹左碌野出黎，射哂喺佢背脊上面

正當我諗住除開條毛巾嘅時候，佢伸手禁住我，錫左我塊面一啖

跟住就好快咁跑走左

明明咁怕醜又要學人咁大膽，搞完即刻走

我再沖一沖身，著返好套便服諗住出去搵佢

點知望哂球場、小食部都唔見佢

我：「行到邊呀？」
我：「我好掛住你」
我：「睇到覆返我啦」

衰妹行得咁快走左邊？

楚兒：「我地分手」

岩岩先搞完野，而家要同我分手？
我不停咁打俾佢
「你所打嘅電話暫時未能接通，請遲啲再打過黎啦！」

「喺更衣室果個明明係你！我見住你偷睇我練波咖！」
「果日喺更衣室同你搞野果個係嘉玲！唔係我！」
「無可能…明明就….」

子俊一邊講一邊努力回想當日嘅情況
「仆街！唔怪得之果日又蒙眼又唔俾我掂對胸！」

「即係當年放喺我櫃桶張紙唔係你寫嘅？」

「我真係無寫過咩紙仔呀！如果張紙仔係我寫，我點會明知你會黎仲搞嘉玲？我又唔係傻嘅！」

無力感令我瞬間無辦法再諗任何野，直至子俊扯起我隻手

「你隻手做乜？點解咁多疤？」佢坐左去我身邊，好激動咁扯起我隻手
「你幾時開始戒手？」

我望住手上面粗幼不一嘅疤痕，我立即摭返住前臂

雙眼望住子俊，眼淚不停流

點解我當時唔問清楚就下決定？其實係咪我傷害佢在先？

佢將我嘅手推開，輕輕力觸摸上面嘅疤痕：「仲痛唔痛？」

佢一邊攬住我膊頭，一邊將我嘅頭捱向佢：「係我傷得你太深。」

「點都好，我始終係背叛左你，對唔住。」

我知道佢都流緊眼淚，可惜我地已經錯過左對方。

曾經，我為左佢幾乎放棄左自己嘅生命，點可能返轉頭？

「我地重新開始好嗎？」子俊輕吻我嘅頭髮

「太遲喇，你同我都已經有家庭。」我輕輕力推開左佢

「我同嘉玲真係無感情咖，你當年退左學之後，嘉玲同我講余仔同你一齊去左外國讀書，我當年心死左一大半，我唔敢主動搵你，但我一路都無同嘉玲喺埋一齊！」

「果陣雅詩同我講，我走左無耐你已經同左嘉玲一齊！」

「真係無呀，佢係一直喺我身邊，可能因為咁身邊嘅人就誤會。」
「如果係誤會，點會有BB？」
「你走左之後，我一直都單身，直到高考完我都無理身邊痴埋身嘅女。就係果一次，嘉玲話有你消息，約左我出去….之後….我無諗過一次就會中..我…」
「就當呢個係意外，後尾又會有左妹妹？」

「我果陣知道左佢有左，無可能叫佢唔要，所以負起責任娶左佢；佢話佢明白係意外，好感動我肯娶佢。佢生左哥哥之後，其實我地無再行埋，生活上除左一齊湊小朋友，基本上係零交集。」

子俊一口氣將半杯紅酒飲哂：「結果喺結婚第三年，佢開始每晚著住性感睡衣，甚至趁我訓著覺嘅時候主動除我褲，我都係個正常男人，幾年無….結果就有左妹妹。但之後到而家都無再搞過野，一次都無！我同佢分左房訓好耐！」

「我仲好愛你！」子俊將頭哄埋我耳邊

好無奈
咁都可以認唔倒/錯

最慘係余仔

「你醉喇！」我聞到佢嘅酒氣同我有極近嘅距離

佢伸手想攬住我條腰

「唔好咁！呢度係餐廳黎咖！」我推開佢隻手，嘗試坐直啲個人

「對唔住。我送你返屋企。」佢拖起我想拉我往外走

「你飲左咁多酒，唔好揸車喇，我送你搭的士。」

「我唔想返屋企…」

我扶佢行去的士站嘅途中，佢成個人捱左喺我身上

當我扶住佢條腰、觸碰到佢身體嘅時候

熟悉嘅肢體動作令我不禁諗起以前一齊嘅記憶

「仲記唔記得我第一次拖你手就係喺銅鑼灣？」

我知佢根本無醉，所以就縮開扶住佢腰嘅手
「嗯。」

「果晚你著住條淺綠色嘅裙，真係好靚！」

「可唔可以俾我拖你隻手？只係由呢度行去的士站。」佢講完已經拖住左我

雖然出力想fing開佢，但望住佢緊緊咁拖住我呢種霸道

呢種霸道，仍然令我面紅耳熱

「果陣我地人迫人咁，行到黎呢個位就塞死左。」佢喺啟超道同利園山道交界停左喺度，突然用力咁攬住我

「聖誕快樂！」面上嘅笑容同十幾年前一模一樣

呢一刻，我幾咁希望大家仲係17歲

而家嘅佢，比當年嘅佢更加壯，我根本無力推開佢，唯有俾佢緊緊擁抱住

「仲有成個星期先到聖誕！」

去到的士站，我地上左同一架的士，因為大家住得唔算遠，我打算兜左佢返屋企先

我知道自己嘅身份係人地嘅太太，亦知道佢係人地嘅老公

我仍然俾佢全程車拖住自己隻手，一邊說服自己：拖手唔算出軌

有邊個男人結o左婚想溝第二條女唔係話同自己老婆冇感情分房瞓

Exactly

男人

算吧啦

實出軌 因為姣婆遇上脂粉客

出軌故真係會睇到心態變

力口速

喺佢落左車無耐
子俊：「返到話我知」
子俊：「我無醉，我真係一直等緊你」

我搣一撫自己大脾，話俾自己聽要清醒

我：「返到了」
子俊：「愛你」

心虛感充斥住成個人，我將我地之間嘅對話delete左，
我望一望個鐘，已經十一點半
我：「仲未到埗？」
老公：「岩岩落機，仲唔訓嘅？」
我：「岩岩沖完涼，而家訓喇。」
老公：「好啦早啲訓！愛你！」

放低電話，灘喺床上面望住雪白嘅天花板

諗返頭先餐飯嘅對話，如果事實真係好似佢咁講

係嘉玲將佢從我身邊搶走，咁我而家係咪可以搶返返黎？

陳楚兒你係咪痴左線？就算佢講嘅係事實，佢同嘉玲的確已經有個完整嘅家庭

如果你而家去搶返子俊，唔只係搶人老公、仲係搶人爸爸！

咁你同當年嘅嘉玲有乜分別？

仲有！佢當年的而且確有搞到嘉玲，就算係嘉玲佈局，始終係佢無控制到自己

你要記住，果陣全靠老公你先走得返出黎！

你要記住你有一個對自己好好嘅老公！

結果呢一晚，個腦好似人神交戰咁，去到三點先訓著

睡眠不足令到我戴唔到對Con，我今日戴左眼鏡

「早晨 Cherie姐！做乜今日戴眼鏡嘅？」
「轉下look嘛，做野啦你！」我托一托副眼鏡

子俊：「今晚我接你收工」
子俊：「收幾點？」
我：「唔知忙到幾點先有得走，唔好黎。」

我知佢講左就一定會黎，所以我6點鐘準時就打卡走

呼！好彩！佢未到！我準備行去地鐵站，有人從後拉住我個手袋

我知道今次走唔甩

「都估到你會早走避開我！咁多年都係咁！」

「我無呀。」

「我拎返架車喇，我車你！」

「去邊度食飯好？」上到車之後

「我趕住返屋企餵狗….」

「咁買野上去你度煮。」

「唔得！」

「點解唔得？我地又無野，食餐飯渣嘛！」

我唔知可以點反駁佢，的確，我地之間已經無野

買完餸之後佢就車左我返屋企

「好肚餓！快啲煮！」佢邊講邊同我隻狗玩

「咁犀利嘅你！咁大年紀仲可以跑黎跑去！」佢逗我隻狗

佢留左喺廳陪隻狗玩，而我就喺廚房洗菜切肉

我原來以為佢會好似以前咁，從後攬住我

我真係痴左線！到底諗緊乜？

佢突然喺我旁邊伸個頭出黎：「煮乜煮咁耐？」

我俾佢嚇到魂魄唔齊

佢伸手拎走左我把刀，好快手咁將眼前嘅肉、蒜頭、菜都切好

我望住佢純熟嘅手勢：「你平時喺屋企都有煮開飯咖？」

「唔會。」

「講大話！」

「我最多都係煮俾自己食，從來無煮過野食俾你以外嘅人。」

「我先唔信，你同嘉玲一齊左咁多年…」

佢將刀放低，直直咁望住我：「我真係無。」

「嗯，我信你喇，快啲煮，我都肚餓喇。」

「你沖涼先，沖完有得食。」

子俊真係好痴線

子俊正仆街仔 搞撚完人地厭左又想搞女主

同埋好撚憎d女人拖泥帶水 講到自己好理智咁 最後咪又有仆街出軌

賤男。扮情聖

我就諗起一個姓配子俊

姓潘

「下，唔洗啦，你等陣走我先沖。」

佢靠向我頸邊用力聞左一下：「但你個身有陣汗味…」

我立即縮開：「邊有呀？沖咪沖囉！」

我拎起睡衣，將身上面嘅衫放入洗衣籃

開水果下先發覺：仆街喇！唔記得左拎BRA！

係，我仍然維持住喺屋企唔戴BRA呢個習慣。

無理由咁樣衰叫佢幫我拎BRA掛？等陣佢諗錯隔離點算

洗衣籃裡面個BRA真係有陣汗味，唔會沖完涼又戴返上身啦
唯有沖快啲，趁佢未煮完衝入房戴返個BRA！

突然之間：咯咯

「喂你沖完未？我有啲急。」

佢喺廁所門口？WTF？

死就死啦！

我要扮無野咁行出去，佢一入廁所我就返房戴返個BRA！

我一開門佢就衝入左廁所，應該無見到我無戴BRA嘅

明知佢喺度，我梗係唔會著睡裙

入到房，我將上身嘅白色T恤拉起，伸手去櫃桶拎BRA

後面傳黎開門聲，我都未擰得切過去，我已經FEEL到佢攬住左我

對手就long左喺對波下面

「喂，做乜？放手呀！」

我左右扭動想掙脫，但佢越攬越肉緊

佢開始喺我耳邊大力呼吸：「我愛你！」

理智話俾我知，唔！可！以！

「你放手呀！我係人地老婆黎咖喇！」

佢好似完全聽唔到我講野

開始伸手去搓我對波，純熟咁掃我乳頭

我俾佢搞到個人軟一軟：「唔好！」

佢將我擰向佢，將嘴唇緊貼喺我嘴上，將對手放喺我腰後

我用力合埋個嘴以防止佢將條脷伸過黎

佢停止左伸脷，當我以為自己成功嘅同時

佢一隻手圍住我條腰，另一隻手伸左入我條短褲入面，

開始隔住條絲質底褲撩撥我粒豆豆

「啊…」佢趁住我呻吟呢一下，好快咁伸左條脷去我果邊

佢想一次過拉低哂我兩條褲，但我死命掹實

結果佢伸返手入我短褲，將底褲拉埋一邊

佢嘅手指開始輕輕觸碰小穴嘅入口

輕輕力摸一摸跟住同時伸左兩隻手指入去，好快就已經掂到G點

「啊…」

佢將掛喺我膊頭上面嘅T恤拉走，佢開始錫我嘅耳仔、頸

我半咬住唇，同自己講：「忍住！」手繼續推開佢

「唔好！」

其實一個女人真係唔想，又點會係咁嘅反應？我知道，係自己呃自己

余仔再一次輸比子俊
仲要係自己屋企，自己張床

余仔值得更好

子俊識玩到

勁賤格

但哩d就係女人最愛

死臭雞

樓主幾時更更

呢幾日比較忙聽日會更一篇長的

睇到好肉緊啊余仔一唔係度就咁

加油！

我要余仔仔

繼續加速

樓主加油

LIVE左, 點解我一邊睇一邊幻想到子俊真人版應該係楊明個樣？
看來尼排睇太多電視了,
BTW , 子俊正PK

佢將我輕力推落床上，將自己嘅上身衫除去

然後成個人騎住左我，令我動彈不得

佢低頭含住我乳頭，又吸又啜

「啊…嗯….唔好…」我用手想推開佢個頭
佢輕輕力咬左我乳頭一下：「真係唔好？」

我忍唔住繼續呻吟，儘管我知道自己已經濕哂：「啊…唔好！嗯…我唔想….」
「但我好想！」說罷開始錫我條頸、面頰
天使：「你係余浩俊太太！唔可以對佢不忠！，」
魔鬼：「你咁多年都咁掛住佢，搞一次，一次咁多！以後唔見就得啦！」

子俊：「一次咁多！」
望住眼前呢個傷害我最深嘅男人、一個我呢一世最愛嘅男人

好想好想再一次感受佢嘅體溫、感受佢帶黎嘅衝擊

我選擇用行動去回應佢，我將佢個頭拉向自己，深深咁錫落去

佢得到我嘅回應之後，對手繼續放肆咁喺我身上游走

好快咁將我嘅短褲同底褲都除哂

佢嘅頭開始往下、停留喺小穴外面

佢條脷不停進攻小穴，舔、打圈、吸啜

直到我頂唔順，我拉佢埋我身邊

佢除左自己條牛仔褲，捉左我隻手埋佢細佬度

我上下套弄左兩下之後除左佢條底褲

佢向後退、企落床、稱起我兩邊小腿、將我拉到床嘅邊沿

當我以為佢要入黎嘅時候，佢再次蹲低用條脷不停進攻小穴

手指就同時不停撩撥豆豆

「啊…啊….啊..我唔得喇…」

佢企返起身將我再稱出少少，令我嘅下半身處於半空之間

雙腿就俾佢扶住左喺佢腰間

佢喺小穴門口不停磨：「我想插，可唔可以？」

「嗯…嗯…」

佢用力咁插左入黎、不停抽插

佢帶俾我嘅衝擊，令我大腦頓時一片空白、繼而就係興奮、快樂

我嘗試伸手摸住佢身上面嘅每一分每一寸吋肌膚

好結實，比起當年仲細個嘅佢更加吸引

跟住佢將我抱起、但並無掹出黎、佢攬住我臀部不停上下搖

喺失平衡嘅情況下、我只可以緊緊攬住佢、不停喺佢耳邊呻吟

我從來都無試過呢個姿勢，應該話同老公永遠都只有兩三個姿勢

原來唔同嘅姿勢竟然會有咁唔同嘅感覺

我忍唔住喇…我高潮左

佢抱住我坐低、示意我試下騎佢

從來我都無試過做主導、我嘗試好似AV咁上下前後咁旭

佢伸手搣我兩邊乳頭

「啊…嗯」
我開始唔明女上男下有乜樂趣

要同時取得平衡、又要不停郁，根本享受唔到樂趣

佢亦似乎意識到，將我拉埋佢身邊：「捱落黎！」

我地頭貼頭，佢下面就不停咁向上插

「啊.我射喇…啊」
喺佢射嘅同時，我再一次高潮、個人有啲抽搐

原來做愛可以係咁唔同嘅一回事

佢嘅精開始喺我身內流出黎

我肯定係痴左線！點可以俾佢內射！但所有野都已經太遲…

正當佢開始親吻我嘅頭髮、似乎仲想再黎一次

而我個肚經過劇烈運動之後發出咕咕聲：「我肚餓喇。」

佢輕鬆咁企起身：「我去煮埋餐飯佢。」

過左一陣

「食得喇！」

當我起身想著返衫嘅時候，望住連身鏡裡面赤裸嘅自己

一陣羞愧感湧上心頭，老公先出左去兩日，我就已經同第二個男人…

呢一刻我覺得自己頭先就好似平時鬧果啲第三者一樣

毫無廉恥！

子俊探頭入黎：「仲唔著返衫？因住凍親！食得喇！」

「哦。」

「做咩眼定定望住我？食野啦！」佢夾起舊肉俾我

「無野，啲碗我等陣會洗，你食完飯走先啦。」

「咁快趕我走？」

我留戀地望左佢一眼，知道唔可以同佢繼續落去
「嗯，你食飽走先。」

佢好似睇穿我諗咩咁：「好。」

食完飯先後，佢就靜靜地離開左我屋企

睇到佢眼神裡面果種失落，就好似當年我同佢講分手咁

我知道喺我心入裡，最愛嘅永遠都係佢

一子錯，滿盤皆落索

我唔希望背叛人，亦唔想破壞子俊嘅家庭

一切就喺呢一刻結束吧

如果呢一刻結束左

當晚深夜，我send左個WhatsApp俾佢
我：「我地以後唔好再見。」

會唔會咁好彩一次就中

多數都係，於是佢老公做多次便宜老豆..... 唉

無得改變
劇情偏偏一樣
無事就不斷做sp

係咪未完架？
想繼續睇啊

暫時應該仲有三份一

出軌正仆街

講真余仔再扮唔知

因為屋企有cam 佢睇左

抱住微甜嘅心態入嚟睇到重甜，果種正面嘅落差好開心

已經過左三日，子俊無應我句WhatsApp亦無再搵過我

我每日維持同老公WhatsApp，只係久不久會望下佢嘅最後上線時間

一切就好似發左場夢咁，一場解開左我咁多年心結嘅夢

雖然知道係嘉玲從中作梗，但都已經過去左咁多年，何苦再追究？

大家都有各自嘅生活，就繼續喺無交集嘅平行線上分開行吧

我：「我就放工喇！你都就黎食lunch啦？」
老公：「係呀！好掛住你」
我：「我都係。」

等老公回覆嘅時候，我見到子俊個WhatsApp顯示 輸入中…..

子俊：「俾我見多你一次就夠，一次就夠，好嗎？」
子俊：「我真係咁差？唔值得你再愛？」
子俊：「我唔係想打擾你....我真係好掛住你」

我選擇已讀不回
子俊：「對唔住，我唔應該煩住你，88」

見到佢呢句88 ，我開始不安、擔心

我：「唔係你差，係我地嘅Timing唔啱」
子俊：「點解我地仲愛對方，但要將對方推去另一個人度？」
我：「Sorry！」

望住個message變左做藍剔已經十分鐘，今次輪到佢已讀不回我

正當我打算放低部電話嘅時候，電話又震一震

子俊：「當俾個機會我好好望多你一次，今晚見一面，好嗎？」

我知道我呢個決定係錯誤嘅，但有時就係明知錯都要去做
我：「好，邊度等？」

子俊：「七點，皇室堡等」

懷住忐忑不安嘅心情黎到皇室堡

四圍張望都見唔到子俊嘅身影

我：「你到邊？」
子俊：「我喺冒險樂園，你上黎丫！」

我上到去冒險樂園，見到子俊俾一班人圍住

行近啲望到原來佢喺度推緊銀仔，因為出左勁多飛，所以吸引咁多人去睇

佢一見到我：「過黎！」
佢將我拉埋去企喺佢前面，我就企左喺佢同部遊戲機中間

佢一隻手扶住部機，一隻手入銀仔，以防我俾人撞親

我地之間而家係心口貼背脊嘅距離

「你幾時開始鍾意玩呢啲機？」

「有時收工唔想返屋企，咪黎玩下囉。」

佢個金幣中左個窿窿，成功令火車行前左兩站

佢遞左一個金幣：「你又試下！」

「呀！唔中！又唔中！唔玩喇！」

佢將一個金幣放左喺我手上，之後拎起我隻手，教我咩時候放入去

「嘩！真係中呀！你好勁呀！」

當我望到佢面上嘅笑容，不禁感嘆：點解男人咁襟老？點解越老越吸引？

一唔覺意就望到入左神

佢摸一摸我個頭：「點解你由細到大都咁鍾意眼定定咁望住我？」

「無呀，諗緊野渣嘛！」

「你話無就無啦，諗下想食乜！」

「樓上有間食壽司，你O唔OK？」

「無問題丫，行啦！」

看來女豬又要俾人食多次了……

相愛卻不能一起的痛

明顯有人好識玩遊戲

Live

子俊好識玩呢個"遊戲"

係！

係
又多一餐食

呢幾日會更得比較少，唔想因為趕住寫而寫爛左個故

好好睇加油

愈睇愈覺等犯賤 口口聲聲講有老公有剩 自己嘅行為愈黎愈仆街

文呢

我地好安靜咁食呢餐“最後的晚餐”

我知道佢時不時都望實我，我望佢時佢又避開

直到埋單嘅時候
「等陣食飽不如去食埋糖水？」

「唔喇，食糖水好肥！」

「即係食完就要走？」

「可以行一陣嘅，當散步。」

結果我地食飽之後就行左去維園

「係呢，魚仔幾時返？」

「月頭掛。」

「咁你呢個聖誕自己過？」

「嗯。」

「仲記唔記得果年倒數完，我送你返屋企嘅時候都有經過呢度。」

「嗯，話咁快就十幾年。」

「你可能覺得呢十幾年過得好快，但對我黎講好漫長。」

我刻意避過呢個話題：「聖誕會唔會帶埋兩個細路去旅行呀？」

「嘉玲琴日帶佢地去日本玩。」

「咁你呢？」

佢突然停止腳步：「我可唔可以要一份聖誕禮物？」

「下？」

下一秒佢攬住我條腰，錫左我一啖
「黎緊果4日連假，我拎左假，陪我去轉台北好嗎？」

「唔好喇...」

常人都知道會發生咩事啦？

「我BOOK兩間房，淨係去玩，好無？好啦，我呢十幾年都無去過旅行。」
佢就似以前哄我咁，拖起我對手左右fing

「我先唔信！」

「真咖！我當更啲時間唔穩定，有時啲假又要留俾兩個細路啲學校活動，邊有咁易拎到連假去旅行？」

「咁你而家又拎到？」

「今次都係咁啱有同事個TRIP突然取消左，我先拎到假咖渣！」

「信我！去完呢次旅行，我以後都唔再打擾你嘅生活！」

「而家BOOK邊BOOK得切？」

佢坐低左喺足球場旁邊嘅櫈上面，不停篤電話

突然間彈左起身：「有呀有呀！經濟位就無喇，坐商務有位呀！」

「係真唔係呀？今日都仲訂到後日嘅機票？」

我拎起左佢部電話睇

「係呀！咁我而家BOOK好無？」

「哎....」

「BOOK左喇！今晚就整台証！」

「喂，我都未應承你！」

佢將手圍喺我頸後嘅動作係幾咁自然：「咪當去放鬆下心情囉！」

今晚並無發生其他事，佢送左我返屋企之後就走左

返到屋企，喺寧靜嘅環境下，我發現自己肯定係痴左線
點會應承同佢去台灣？ 點會應承同人地個老公去台灣？

去到出發果日前一晚
子俊：「d酒店房full哂，我淨係搵到一間酒店有一間雙床房....」

睇到靜係想知結果 咩出軌咩甜故一d都吾想睇

法國個故事都幾寫實～～
喪失理智時，
真係自己做左乜決定都理解唔倒

推
雖然覺得女主背叛好賤
但理解佢當刻心情

愈睇愈覺得女主唔抵可憐

我：「你而家先講嘅？」
子俊：「我無諗過酒店會full成咁，分開兩張床，唔怕啦？」

出發前呢晚，我嘅大腦再次人神交戰
明知同佢訓同一間房，一定會出事，點解仲要去？
希望有僥倖？ 邊有可能？
都book好哂，最多去到分開玩？
最多著多兩條褲訓覺？(講笑)

每一個講大話嘅人大概於一開始都係心存僥倖？

喺候機室等緊嘅時候，我check緊應該搭咩車去市區
「唔洗search喇，我包左車送我地去酒店。」
「哦。」我就改為睇下啲熱門行程
「我plan好哂行程咖喇，去到你跟住我就得咖喇！」

由香港飛去台北呢程機，再由機場去到酒店呢段期間
佢都無越界嘅舉動，睇黎只係我過慮

去到酒店放低埋行李已經差唔多下午3點，佢帶左坐捷運去到淡水

去到淡水，佢拉住我行去轉巴士

「咁趕做乜？唔行下果邊先？」

「聽話啦！上車先！」

坐左大概20分鐘嘅車程，黎到漁人碼頭

「我睇書呢度叫做情人橋，我地影張相丫！」

我都反應唔切佢已經貼左個頭埋黎，自拍左一張

「喂！影到我好醜樣！」

「咁先夠真實丫嘛！」佢已經跑走左，我想del都del唔到

「行快啲啦！」

大佬！你成六尺，我得米六，點追呀？]

經過左情人橋，向右一直行到盡頭

「你踩我大脾爬上去丫！」佢示意我爬上石膊，佢跟住都爬左上黎

「好大風，爬上黎做乜？」

「你等多十分鐘！」佢將外套除出黎，同我兩份蓋住

「仲未夠十分鐘咩？」

「你睇下！」

我望向前方，係一隻特大嘅咸蛋黃！

「嘩！好靚呀！」

「係咪好值得等先？」

「嗯！真係好靚！」

佢輕輕錫左落我頭髮：「嗯，真係好靚！」

睇完日落之後就搭船返去淡水老街

跟住再去埋士林夜市

邊掃街邊玩路邊灘遊戲

去開Hea trip 嘅我，返到酒店已經近乎虛脫咁滯

我沖完涼，戴埋bra、著好睡衣再加件外套先上床

我沖完無耐，佢就已經入左去沖涼

一邊等一邊感覺好不安

結果，等到訓著佢都未出黎

就係咁，第一日嘅台北之旅結束左

睇黎我嘅擔心係諗多左

咁短架，樓豬加速

第二日，佢一朝早就帶左我去食蛋餅做早餐

之後再去西門紅樓、紋身街、電影街

食野、買衫、佢都將行程排到滿一滿

跟住佢就帶我入左去誠品8樓嘅遊樂場

出電梯上多半層已經見到有射擊場

同鋼珠彈去射靶

「嘩你女仔之家鎗鎗中心口！」

「所以唔好得罪我！」

上到去上一層，第一眼就望到一格格嘅棒球機

睇日劇同台劇就見得多，今次第一次親身見到

玩完棒球機仲有足球9宮格、跳舞機

玩到兩個都出哂汗、感覺就好似返返去細個、兩小無猜咁

因為夜晚Book左間高級餐廳，所以我地返酒店各自沖完涼先再出發

去到中山站嘅呢間鐵板燒，裝潢好似香港嘅高級酒店

一塊半月型嘅大鐵板、戴住廚師帽嘅廚師喺我地面前煮一道道嘅菜餚

子俊拎起紅酒杯：「今日玩得開唔開心？」
「開心丫！不過好攰！」

佢情深咁望住我，然後又低頭沉思左一陣：「為結束我地之間嘅一切，飲杯。」
佢並無同我碰杯，而係自己一飲先盡

聽到佢呢句，我個心痛之餘失落感開始充斥成個人
「嗯。飲杯。」

「我真係好鍾意你、好愛你！點解果陣唔問清楚就選擇唔信我？」

「對唔住。」

跟住我地就無再講過野

返到酒店之後，因為頭先飲左太多酒，所以我連高踭鞋都無除就灘左喺張床度

我聽到佢入左去廁所沖涼我就訓著左

朦朧間我Feel到佢幫我除左鞋，將我對鞋由床外搬返上床，再幫我蓋返被

當第二朝我起身時，佢已經唔喺房入面

櫃上面有張紙條：「我有事出一出去」

我入廁所沖左個涼，將琴晚個落返乾淨

難得可以hea返日，我落樓下7仔買左個飯團食就返上去再大覺訓

結果我訓到2點鐘，佢仲未返黎

我：「去左邊？」
子俊：「我琴晚望住你訓覺個樣，好想好想....但我唔想乘人之危，所以我出左去冷靜下。」
我唔知點解自己嘅嘴角會向上揚：「哦。」

跟住我就自己去睇左套老公無興趣陪我睇嘅電影、自己一個去夾公仔

一直到8點鐘
子俊：「我返左酒店，個肚好唔舒服。」
我一邊衝返酒店一邊覆佢
我：「我有帶喇叭牌，你搵下我啲行李」

一開房門，鞋都未除得切：「你點呀？」

我呆左，房間入面一個人都無

佢將我地兩張單人床泊埋左，上面用玫瑰花佈置左一個心型出黎

加甜!!!重甜!!! 加速

我入廁所沖左個涼，將琴晚個妝落返乾淨

覺得去台灣呢part唔係全部都有九成係真正發生過既事

發生的事就快開始

我：「又話肚痛？人呢？」

子俊：「鍾唔鍾意？」

我：「你喺邊？」

子俊：「我出一出去好快返，等我」

等我？就係呢兩個字，搞到我邊度都唔敢去

我入廁所打算沖涼嘅時候，發現佢開定左一缸水，放滿左玫瑰花瓣

我掂一掂啲水，仲係熱嘅，即係佢俾完WhatsApp我先走

一邊浸浴一邊又喺度諗：

點解佢會忍得住兩晚都唔搞我？唔通果次真係意亂情迷下做錯事？

其實我已經做足心理準備，估唔到係佢竟然唔進攻

咇‧咔嚓

我圍住浴巾，打開廁所門，探頭出去：「返黎喇？」

子俊望到我淨係圍住條圍巾，明顯俾我嚇親

我入返廁所先後不禁露出得逞嘅笑容

先吹乾頭髮、再查眼霜、面霜

出面一啲動靜都無？

我大膽到淨係圍住毛巾行出去

佢背對住我訓左，佢竟然訓左？

我行近床邊，伸長條頸望佢係咪真係訓左

真係閤埋眼訓左，呢個四日三夜就咁就結束？

雖然心講唔可以背叛老公，但去到呢個地步都無發生任何事

竟然有一絲失落

當我檸轉身諗住返廁所著睡衣嘅時候

「啊！」

子俊一手將我扯左落床，呢一刻意識到自己身上只得毛巾嘅我用手遮住自己

子俊得戚咁笑：「你唔係想咩？」

「我邊有！」

佢伸手入毛巾裡面，用手將我兩隻大脾分開，不停撩撥豆豆

佢手指抽出，向我展示佢手指縫間的黏液：「濕哂仲講大話？」

我唔想俾佢睇到我俾佢搞到好興奮嘅樣，我別過頭去，唔回應

「我由始至終淨係愛你一個，我知你都係，係咪？」

我慢慢轉向佢，無可否認，佢永遠佔據我心裡面最大嘅位置

點解我每次面對佢都會失哂方寸？

佢摸一摸我嘅頭髮：「聽日就要返香港，以後可能無得再見，我唔捨得你。」

我又何嘗捨得你？ 奈何一切都已經無得返轉頭

既然返到香港都唔會再見，點解仲要因為畏懼而唔敢做自己想做嘅事？

我唔想再後悔！

我摸一摸佢塊面：「只係一次，今次係最後一次！」

佢好開心咁點頭，然後開始同我濕吻

錫到彼此都就黎呼吸唔到

佢將我身上嘅毛巾扯開，一邊錫我條頸：「好香。」

佢左手用力咁揸我個波又同時舔啜我嘅乳頭

右手已經將手指插入左小穴

而我呢一刻，好好享受佢帶俾我嘅快感

突然！

「你做乜？！」

佢喺我左邊乳頭旁邊啜左隻咖哩雞出黎！

「係愛嘅印記！我愛你！」說罷佢再次同我濕吻

我無法反抗、亦唔想反抗

想知大家嘅睇法, 麻煩各位投一投票
A)想睇呢次嘅重甜
B)SKIP甜直接睇跟住發展

要完整 先完美 我揀A

Live左
會唔會出人命令到關係一發不可收拾呢

A

A!!!!!!

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

想B)先

A B 一齊上

兩個都寫！！！

好好睇

佢將身上嘅衫褲都除哂、著我跪起身

「你試下用對波夾佢。」

我嘗試將一對胸往內推去夾住佢細佬，但原來呢件事真係要好大波先做到

佢好快就放棄左，轉為將佢細佬遞過去我嘴邊

一陣尿味壓味湧埋黎，可能係我呢十幾年都無再幫人含過，真係頂唔順

「你未沖涼，我唔含呀！」

佢抱起我行入企缸：「一齊沖！」
「我咪沖左囉！」
「我幫你沖點同？」
沖一沖身，我就吱左幾下沐浴露
隨意喺佢身上打圈

佢喺我耳邊吹氣：「你又話臭？幫我洗下佢。」

我紅住面咁吱多下沐浴露，隔住沐浴露不停上下套弄

佢好快就已經扯到硬哂，我開始喺佢細佬個頂頂不停捽

當佢想搞我嘅時候，我就拎起花灑幫佢沖水

佢立即縮一縮：「唔好直接沖落細佬到，好敏感咖！」

我停左個花灑諗住往外走：「沖完水喇，出返去啦！」

「我都未幫你沖！」

佢截住我嘅去路，伸手去吱左幾下沐浴露

佢將我成個人擰轉咁背向佢

充滿沐浴露嘅雙手從後搓我對波、打圈

不停撩撥同輕輕力搣我兩邊乳頭

「嗯.....嗯....」

我Feel到佢細佬已經扯到行哂，不停喺我屁股前後磨

我語氣嬌羞；「嗯....你扯到硬哂，我地出去好無？」

佢無理會我，其中一邊手開始向下攻：「真係濕哂，係咪想要？」

「嗯.....你明知故問.....嗯」

佢拎起花灑幫我沖身

突然！我感受到一陣前所未有嘅衝擊力

佢將花灑較左去按摩mode，佢一隻手從後伸去張開我個妹
用花灑強勁嘅衝力，對準豆豆射落去

「啊.....唔好.....啊」

佢邊錫我條頸邊講：「係咪好舒服？」

從來都無俾其他外力刺激過嘅豆豆完全被攻陷，除左用力呻吟，無法發出其他聲音

「啊.....嗯....啊....」

「我頂唔順喇...」

原來豆豆都會高潮
豆豆嘅高潮令我成個人輕微抽搐，興奮咁抽搐

我興奮到有啲腳軟，佢順勢著我跪低

將細佬放喺我嘴邊

呢一刻廉恥對我已如無物

我一口將佢含住，上下吸啜

用脷不停喺佢龜頭不停舔，務求令佢覺得舒服

佢伸手將我個頭壓向佢

我居然有啲享受呢種被壓頭嘅感覺

但我並無成功含到佢射

佢扶返我起身，將我擰到背向佢

「喺呢度？」

佢未等我問完已經插左入黎
「嗯.......啊......」
好舒服！真係好舒服！

除左舒服我無其他形容詞

佢邊插邊索住氣講；「好正！」

「嗯.....好舒服.....」

「我都好舒服.....」

佢喺唔肯將細佬抽出黎嘅情況下，傍住我出左企缸
「扶住個洗手盤！」

我地對住廁所果塊充滿霧氣嘅鏡做愛

佢用我兩邊盤骨做扶手，不停抽插

直到霧氣開始散開，佢雙手揸住我對波，下身用力咁往內插

「嗯.....我想...」
「想乜？」

「啊.....嗯.....我想高潮喇.....插.....插大力啲.....」
「我都想射喇....嗯...射..射左喇」

佢成個人震一震，跟住伏喺我背脊：「好..好舒服..」
享受住高潮帶黎嘅餘韻：「我都係..」

我地行返出房，兩個都攰到衫都無著咁灘喺床上

休息左一陣，當我落床想著返睡衣嘅時候
佢伸手將我拉返低：「咁快著返衫做乜？」

「凍呀！」
「等我整熱你！」

佢將我拉低、爬向我下身
條脷一邊輕輕力舔豆豆，手指一邊喺小穴外面輕力撩
我俾佢整到成個人震一震：「嗯….仲黎？」
佢聽到我咁講，開始出力舔、吸啜豆豆，手指同時開始抽插小穴

我都唔記得當晚搞左幾多次，總之搞到雙方都筋疲力盡先停止

喺呢晚嘅深夜
當我仲慢慢欣賞緊子俊喺我身邊訓著嘅樣嘅時候

子俊嘅電話螢幕著左，連隨彈出一個對話
嘉玲：「唔好玩得咁盡，佢當年已經好傷」

嘩屌
原來係場大龍鳳？？？

開始入大直路喇

好想知果3分真係邊part

嘉玲同子俊真係仆街黎

update?

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

係咩意思？唔好玩得咁盡？

佢......子俊玩緊我？無可能

我知道而家嘅處境，訓喺我旁邊嘅係佢老公
但我仍然拎起左電話WhatsApp 嘉玲

我：「咩叫唔好玩得咁盡？」

呢句嘢好快轉左藍色雙剔，但一直無回覆

我：「你答我呀！咩意思？」
嘉玲：「果然係你...」

原來佢係試我......我上左當....點算？
嘉玲：「等你返黎香港，我地見面先講」

我個腦就好似俾淘空左，無辦法運行落去

我應該點面對嘉玲？佢會唔會話俾我老公知？點算？

我應唔應該叫醒子俊話佢知？萬一佢真係好似嘉玲講咁玩緊我，咁我點算？

恐懼感瞬間充斥住成個人，但我唔敢發出任何聲

我仲可以信邊個？

我唔可以再留喺呢個地方、唔可以、唔可以！

我將自己嘅行李收好，拎齊証件同所有野

喺深夜嘅台北街頭，不停四圍搵、終於截到一架的士去桃源機場

我買左返香港最早嘅機票

我將耳機較到最大聲最大聲，外面嘅聲音仿佛不停嘲笑緊我點解咁蠢？

一落機已經收到子俊N個WhatsApp
子俊：「去左邊？」
子俊：「落左街？」
子俊：「快D返黎，好掛住你」
子俊：「點解熄左機？你去左邊？」
子俊：「？？」

望到佢WhatsApp，我好怕佢已經發現變左藍剔
我將電話較做無聲無震，我唔想再同佢有咩瓜葛

我：「我已經返左香港」
嘉玲：「兩點喺我樓下公園見」

我返屋企放低行李之後就出發去佢樓下

等佢落黎嘅時間好漫長，就好似死刑犯喺刑場上等俾人行刑一樣咁煎熬

佢到底會同我講乜？佢會唔會摑我？我係抵摑嘅

各種可能性喺我腦海裡面不停交替出現

突然有人喺我背脊掂一掂我：「喂。」

我深呼吸左一下，該黎嘅點都要面對

已經準備好俾佢摑嘅心理準備，我慢慢轉身

佢面上完全無半絲激動過嘅痕跡，平淡得有點可怕

「喺度坐低傾，我轉頭就要返上去。」
「嗯。」

「唔洗自責，你唔係佢出去玩嘅第一個女人。」

我個心臟就好似俾人用力插左一刀咁

「我知當年你就企喺禮堂外面，但唔可以怪我，果年聖誕係子俊同我上左床在先，只係佢點都唔俾我公開我地嘅關係，後尾望見佢同你喺課室依泣，先知道原來佢瞞住我搞埋你！連你都夾埋佢瞞住我！」

我開始覺得抖唔到氣：「果年聖誕...你地」

「係，果日我約佢出去睇戲。睇戲嘅時候，係我拖佢先嘅，點知佢都主動將手放喺我大脾，我就知佢對我都有意思。就喺果日，我地上左床，佢都承應左我地之間嘅關係。」

佢都承認左我地之間嘅關係

女主角

3P啦不如 之後嘉玲send埋片比余仔

3P成功了
子俊成功

其實我真係等佐好耐

+1

X2

慢慢啦 講返余仔

樓主出來！

星期一先會有文出，如無意外下星期就寫完，多謝咁多位支持

星期一故呢

有幾個位好似係自己身上發生過咁
好好睇

尼個會不會是最後真相，女主角會否又被人老點多次架？
不過，女主角遇人不熟真慘。
加油樓主

Sorry😭今日病左，聽朝一定補文

好好休息

辛苦曬 香港人
今日好好抖下

「點知完左聖誕假返去兩日，佢就同我講分手、話有鍾意嘅人！結果俾我撞見完你地喺課室摷、又俾我發現你寫紙仔俾子俊約佢去禮堂後台搞野！你知唔知我望到你地搞野個心有幾痛？ 你係我最好嘅朋友！」

「但我真係好鍾意子俊，我唯有諗計搶返佢返黎。我知道係傷害左你，但我當時真係無其他辦法。」

我淚如雨下：「我果陣根本唔知道你同子俊一齊左！如果唔係我唔會同佢一齊！」

「都過去左，我約你出黎係想點醒你！佢係玩家，你玩唔起！」

我對佢所講嘅野好懷疑：「你明知佢係玩家點唔離婚？」

「我唔離婚唔係為左佢，係為左對仔女！佢果陣搞大左我個肚，叫我落我唔肯！我上佢屋企同佢屋企人灘牌佢先肯娶我！結果晚晚唔返屋企，我有試過做唔同嘅野留住佢、但每次見面唔係鬧呢樣就果樣，我果陣先20出頭！我真係有諗過走！但為左個仔，我選擇忍！」

「後來有一晚唔知佢發咩癲，一返黎就衝入房除我褲搞我！我仲以為我地之間有彎轉，點知第二日佢又無左回事，果次就有左妹妹。陀住妹妹、湊住哥哥，我真係再無心力去Keep住自己嘅身材，結果生完妹妹之後，佢就無再掂過我。」

「咁你點知佢出去玩？點知佢係玩我？」

「佢本身就係一個唔搞野會死嘅人，加上佢每次返黎身上都有唔同嘅香水味，點會唔知？咁多年黎我都同自己講，當自己係單親！」

「原來人真係會為左仔女而改變、委屈自己同一個唔愛自己嘅男人生活。對仔女對我黎講就係我嘅生命，我應承過自己，點都要捱到兩個都上哂中學，之後我就會同佢離婚。」

「我知道果次佢特登黎join我地食飯就係為左見你，因為佢已經有好一輪無新目標，我本身以為你同魚仔感情好堅定，點知！唉，總之你唔好再咁易上當，錯左嘅就忘記佢，我要講嘅係咁多！」

嘉玲講完就轉身向佢屋企方向走

我好驚.....因為我知佢講嘅都係真話...

點算？我應該點面對老公！如果今晚子俊搵上門點算？

我決定返屋企拎好衫、租間service apartment住到老公返黎為止

結果當晚真係收到子俊嘅WhatsApp
子俊：「點解要避我？」
子俊：「返左屋企？」
子俊：「你到底喺台灣定香港？」
子俊：「我好擔心你！」

我覺得佢好嘔心，但我諗起自己.....我覺得自己更加嘔心

明明有老公仲同第二個搞埋

以為人地等自己等足咁多年，原來到頭黎佢只係貪我方便、易食

搞成咁.....我真係抵死.....抵死..

btw 佢沉船了

好睇到

邊個係真同假都未知

劇情突然推得咁快嘅

Man le?

好快就會到結局, 多謝支持

既然就尾 可唔可以加多次重甜少少 樓主寫甜寫得幾好

好難再插到重甜入緊直路喇

一口氣睇哂 睇到喊

推 加速加速

留名 睇余仔

究竟邊個先真

今日唔出文?

各位, 好抱歉, 我實在病到未有想法點寫落去, 又唔想隨便落筆, 請大家俾D時間我

抖下先啦

Live左 睇到好心痛

加油！等你

up

棄故的打算
加速

我：「老公你幾號返黎？」
老公：「下星期五就返黎喇！」

我望一望月曆，仲有7日

我同公司請左兩星期假，打算靜靜喺呢度等到老公返黎為止

我唔敢將發生左嘅事講出黎，諗住轉份工、搵個藉口同老公講搬屋

將一切一切都Block哂，當乜事都無發生過

呢7日，每日除左喊、都係喊
我不停回想呢個月發生嘅事
如果一切都無發生咁有幾好？
我唔敢想像老公知道左會點，好怕好怕佢會知道

終於捱到老公返黎嘅呢一日
我揀左一條比較鮮色嘅連身裙，化左比平時濃嘅妝
希望可以遮掩完全無血色嘅樣貌

企喺接機大堂，有種好想見到老公但又好怕見到老公嘅感覺
不停咁望住螢幕裡面一個個推住行李嘅身影

終於，終於見到老公喇！
「做乜攬到我咁實丫傻豬？」
我仍然無放開雙手：「好掛住你。」
「咁我地返屋企啦！」

同老公上左巴士，一路上我用力拖實佢
一黎係想確切咁感受佢喺我身邊，二黎係好怕會喺屋企樓下見到子俊

落左車之後，顫顫驚驚咁行返屋企
呼！好彩佢無出現喺我樓下，我仲要啲時間去諗點同老公講
但呢7日我諗得好清楚，大話始終有一日會被拆穿

「都係屋企張床最舒服！過黎丫！」
佢將我拉入懷中，緊緊咁抱住：「做乜瘦左咁多？我唔喺度食唔落飯？」
「嗯。」
我嘅頭正正喺佢心口上面，聽住佢嘅心跳
我默默咁低頭流眼淚，點解我可以做出背叛呢個咁愛我嘅男人嘅事

就係喺呢張床上面.......

「傻豬，做乜無啦啦喊？」
佢伸手幫我抺去眼淚，佢總係可以發覺我細小嘅動靜
我努力擠出笑容：「無事丫，可能太掛住你！」

「好攰呀！今晚唔落街喇，你睇下廚房有乜煮煮俾我食好唔好？」
「好！」

煮左兩碗麵食完之後，我地喺梳沙上面依偎左陣
「你咁攰，仲唔去訓？」
「有啲jet lag，而家又無好似精神返啲咁。」
佢將個頭哄埋去我條頸，我下意識咁縮開左
「今日唔得呀，黎M丫！」
「噢.....好啦！咁等你黎完先！」

我拎起睡衣同毛巾，衝左入廁所
不停用沖涼液不停捽、再用磨沙不停打圈
我覺得自己好污糟！好污糟！

無用.....無用咖.....點都洗唔甩出過軌嘅痕跡
我無力咁坐左喺企缸入面....
直到老公叩門：「做乜咁耐都未出黎？係咪暈左？」

我用盡僅有嘅力氣：「無事丫。」

沖完涼，當我望住鏡入面赤裸嘅自己
我知道....一切都返唔到轉頭

老公拍一拍我：「老婆、老婆！你今日唔洗返工咩？」
「我拎左假陪你...」

幾咁假嘅藉口...但老公完全無懷疑
繼續攬住我重新入睡

好唔容易訓著，俾老公叫一叫之後就無辦法再訓返
我望住眼前呢個男人，一個由始至終都咁愛我嘅男人
我唔敢想像佢知道左真相之後會有咩反應

到底應該係咩情況下同佢講？
唔同情況下講會有唔同結果咩？結果只會得一個...

電話突然震一震
5104 XXXX：「點解我地經歷左咁多野，你仍然選擇問都唔問就唔信我？」

我好驚，好怕頭先個WhatsApp會震醒老公
我好慌張咁拎起電話衝左入廁所

我喺廁所裡面諗左好耐好耐，我唔想再同佢糾纏落去

我：「點都好，講好左去完台灣以後都唔見，我地各自都有自己家庭，俾一切返返原位，就當一切都無發生過。唔好再見。」

我將電話較左去唔響唔震嘅mode
我無再想拎起電話睇下佢有冇回覆嘅衝動，我恨不得即刻換埋電話號碼

過左三日，子俊無再搵我
希望佢同我一樣，可能講到做到，佢都係玩姐？
就好似嘉玲講嘅咁，佢只係一個玩家，對手唔玩佢咪搵下一個囉

呢一晚
嘉玲：「子俊係咪去左你度？佢成四日無返過屋企」
我：「我同你見左面之後，已經同佢講清楚，無再見過佢。會唔會已經搵到第二條女玩呀？」
嘉玲：「佢從來無試過喺出面過夜」
嘉玲：「咁無野喇」

一陣擔心突然又湧上心頭，唔係講過左以後都唔見，當咩事都無發生過咩？
老公都返左黎，一切應該返返原位

唔得，我控制唔到自己，萬一係嘉玲再一次呃我？萬一子俊講嘅先係真嘅點算？

我都係拎起左電話，解封返佢嘅電話號碼
子俊：「你返左香港？」
子俊：「嘉玲搵過你？佢癲咖！唔好聽佢亂講！」
子俊：「我好想見你，你到底去左邊？」
子俊：「我搵你搵到就黎癲喇.....求下你應下我....」
子俊：「我係認真，唔係玩玩下咖.....點解你要咁對我？」
子俊：「我真係好愛好愛你....」
子俊：「我同嘉玲灘左牌，我地會離婚，俾多次機會我」
子俊：「點解一次機會都唔俾我解釋？」
子俊：「點解你信佢唔信我？」
子俊：「點解.....」
子俊：「當一切無發生過？你教我點做到？」
子俊：「無左你...我寧願死..」

全心全意去愛一個人反而有如何下場
啊其好慘慘豬

覆錯故啦

啊⋯⋯對吾住

留意到你同我追緊同一個故

Btw, 到底係子俊定嘉玲講大話

阿其好好好

一心一意都係無用 水泡始終係水泡

阿其真係好好仔 好慘 又專情

有追緊同一個故
不過睇緊既呢個故邊個先係搞事個個人....

唔好再騎劫呢邊個故
要傾去番果邊傾

邊個講大話都好 我要余仔仔

一下子睇曬
好想知道真相係點

無論真相係點 最慘果個都係余仔

加速加速

可能余仔本身都係奸角玩開

嘉鈴食開

我啱啱都睇完個邊返黎😂
奇怪點解有啊其

推推推 文呢

最後呢個whatsapp已經係我三日前send出黎
佢到底去左邊？！

我即刻匿入廁所打電話俾佢
「你所打嘅電話暫時未能接通，請遲啲再打過黎啦！」
「你所打嘅電話暫時未能接通，請遲啲再打過黎啦！」
「你所打嘅電話暫時未能接通，請遲啲再打過黎啦！」

我用WhatsApp 打俾佢，完全無反應，睇黎佢係無開機

呀！打佢最後俾Whatsapp我果個電話！
「喂？喂？喂？」
「你出聲啦！你喺邊？」
一把虛弱嘅聲音：「咳.....你終於都搵我..」
「你到底玩乜？玩失蹤？」
「我以為你以後都唔想見到我....」
「我....」
「我真係好想好想再見你一面...咳...但係太遲喇...你搵返我...我好開心...証明你仲係信我嘅...」

我啲眼淚已經唔受控制不停咁流出黎
點解？點解到今時今日我仲係選擇唔信你！

「你講咩太遲？你係咪痴左線？我唔準你亂黎！你話我知你喺邊！我即刻黎！」

主角都係走唔出子俊既魔掌

留名睇子俊死前都汁隻臭雞一獲

push

新讀者 留名

文呢!!! 推

擁推推 文文文！

推入最後直路

「娜娜姐，團長又試講一橛唔講一橛。好炆呀。」
「咪咁啦，團長可能係唔識睇字。」
「點解呢？團長又靚又善良又聰明，點解唔識睇字呢？呢啲係咪叫做美中不足呀？」
「但係團長好似好鐘意玩同音字喎。」
「咁係咪我哋諗到嘅意思，總之同音都係啱呢？」
「童音就啱囉。」
「咁美中不足係咪即係叫美國同中國喺星期五G20 嘅時候大家斟杯茶，嗶碗粥呀？」
* * *
「小紅帽，其實團長係咪就係用緊「花塚」呢？言語都可以用來做武器，團長將唔好嘅意思用好嘅意思變做好嘅意思。」
「先前有人話美國借 G20 來強迫中國，話美國將香港好似BB 咁舉起嚟威脅中國，手段好卑鄙。」
「BB 變咗做武器。咁我哋用花塚。美國將BB舉起，呢個好似咁危險嘅動作，唔係一個威脅嘅動作，而係一個慶祝嘅動作。BB 出世喇！係 Lion King！」
「原來係獅子山嘅 BB 呀！獅子嘅咆哮，為嬰嗌！」
「Joy to the world, the Lord has come!」
* * *
「BB 仔出世，焗個蛋糕先。」
「點樣焗呢，焗俾邊個呢？」
「嗱，我攞住啲蛋，你抱住我飛去啲雲度。」
「好。」
* * *
「嘩！小紅帽！你就咁將啲蛋倒晒落街！」
「古往姜太公釣魚，願者上釣。今來小紅帽倒蛋，願者遭糕！」

呢個post做咩咁多騎劫

等我以為有文

我都被騙了

我決定連棄兩個故
等到2046

「嘟....嘟...嘟....」
佢收左我線.....我再打電話去都只係長響

我好怕佢會出事，我應該點做？
我即刻打俾嘉玲
「我岩岩打到俾佢，但佢唔肯話我知佢喺邊，我驚佢會出事..」
「我已經去左報左警，你唔洗再搵佢！」
「嘟....嘟...嘟....」

嘉玲就咁收左線，而我坐左喺廁所裡面，身體僵硬得無法動彈

唔知過左幾耐之後

叩...叩....「老婆你喺廁所入面好耐喇，做乜事呀？」
我連開口講野嘅力氣都已經失去

老公開左門鎖：「做咩事？起身先啦！」
佢將我成個人稱起，將我扶出廳坐低
「到底做乜事？你出聲啦，你咩都唔講我好驚！」
佢嘗試用手喺我眼前上下揮去確定我個人仲有無反應
佢前後咁搖我：「老婆，你出句聲！」
「係咪子俊出左事？」
我突然成個人醒一醒：「你點知....」
佢並無作任何解釋：「陪你出去搵下佢？」

<<一直以黎-余仔嘅角度>>
【Salad bar當日】
老婆琴晚同班八婆食完飯返黎，就好似心不在焉咁
等我今日去陪佢食Lunch，俾個驚喜佢

結果我見到老婆一落樓就急忙咁行去一間餐廳
我跟上去...見到伍子俊...心，無力地開始慢慢沉底

我一路都知道當年我只係老婆嘅次選，以佢嘅條件，可以搵到更好
但佢竟然選擇左我...所以我一路以黎都用盡努力對佢好

但我亦知道....我永遠都唔及伍子俊對佢咁重要

我拖住沉重嘅腳步返到公司
阿頭叫我入房，問我之前提過去英國做開荒牛嘅決定做好未

我深深咁呼吸左一下
或者我應該還佢自由？又或者就當係我地婚姻之間嘅考驗？

我應承左阿頭下個中就去英國

【出發去英國當日】
好開心，老婆突登拎左假送我機
由屋企出發去到機場呢段路程，我都用力咁拖實佢
去到離港大堂嘅閘門外
我深深咁望左佢一眼：「我要入閘喇！你要乖乖地呀！」
「知喇，你自己都要小心！」
我其實好怕好怕咁做會失去你：「我會好掛住你.....」
「咁大個人仲好似小朋友咁！又唔係第一次出TRIP！傻人！」
就怕呢一吻係最後一次，我就好似用生命嘅力量錫左佢一啖
「咁我入閘喇，到埗再話你知。」

臨入閘之前，我要佢同我selfie一張
之後放上我幾乎唔更新嘅Facebook

就賭一次我地嘅命運

無論俾我揀幾多次，我仍然會選擇你，陳楚兒
你呢？聽過一句好老土嘅說話：愛一個人唔係要將佢綁喺身邊
我真係好傻？但我仍然選擇俾你揀多次，因為我愛你

魚仔
佢好好仔
楚兒唔值得有佢
寫佢地2個離婚算啦

加速please

<<續--余仔嘅角度>>
一到埗就收到你嘅WhatsApp
但我並無絲毫嘅開心，因為你重來都唔會問我到埗未
應該已經發生左一啲事

既然決定俾佢揀多次，就唔好再諗咁多喇余浩俊！

跟住落黎呢兩星期，我地之間都係好簡單嘅報到
什至有幾日佢完全無搵過我
直到返黎前嘅一星期
老婆：「老公你幾號返黎？」
我：「下星期五就返黎喇！」

我心裡面仍然抱住半絲希望，希望佢揀嘅係我

【接機當日】
我一行出入境果條走廊，已經見到老婆
佢....瘦左好多...化左好濃嘅妝仍然遮蓋唔到佢嘅憔悴

我諗我做錯左決定....
我扮到完全睇唔出佢嘅變化

就當一切都無發生過，好嗎？

後來我知道.....呢個係幾咁錯嘅決定！

余仔

我想喊出嚟

綠帽戴到咁，都唔知話佢可憐定話佢死蠢好

「我車你出去搵下佢，搵唔到你唔會放心。」
我唔知道點解老公喺呢個時候提出同我去搵子俊

佢知道發生左咩事？如果知道佢又點會咁冷靜呢？
我諗唔明，但我都揀左同佢一齊出去望下

今次再唔搵佢，我肯定會後悔一世
去過佢守嘅環頭附近、佢屋企樓下、四圍不停咁兜
但無一個地方搵到佢嘅身影

已經搵左成日....我決定返屋企...等嘉玲嘅消息
老公並無問起呢段日子發生左咩事
而我就好似失去靈魂咁...不停喺梳化上流眼淚

老公就好似以前喺加拿大照顧我咁..
幫我抺身，迫我食野

已經過左足足一星期
我試過打俾子俊、又試過打俾嘉玲
子俊嘅兩個電話號碼都已經接駁去已關機
而嘉玲就不停咁CUT我線

直到一個月後，收到嘉玲嘅Whatsapp
嘉玲：「今晚七點，紅磡暢行道等」

「我今晚要出去...嘉玲搵我..」
「去邊？」
「紅磡。」

去大酒店

多謝你成日幫我推post丫應該仲有兩三評內就完故, 好多謝你

兩三章

因為個故好睇
如果係真人真事就實在太sad了

等你

平時做開cd rom...
忍唔住留名
因為手多上網搵左紅磡暢行道6號...
好傷心 想知會唔會出多個happy ending

希望唔係真

等你呀樓主

一口氣睇哂好sad 真係發生係自己身上既話都唔知點算

啲眼淚...余仔

開估未

文呢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽到紅磡呢個地點
我嘅心已經死左一半

好怕好怕我諗嘅野會成真
老公陪我去到暢行道，我個人有啲企唔穩

因為眼前係一間間嘅殯儀館
老公用力將我支撐住

好快就收到嘉玲嘅whatsapp
嘉玲：「世界，二樓，永寧堂」

我唔敢向前行，我知道我嘅半絲希望將會伴隨住我行入去而消失

「我陪你入去」

老公用力咁將我攬住，一步一步往前行
入到電梯......我成個人已經震哂..
真係好驚好可怕

一出電梯，見到嘉玲著住一身孝服
呢一刻...我並無流眼淚...而係心..開始淌血

嘉玲向我地行過黎：「你入去同佢見個面..我知佢想見到你..」

一轉向靈堂，就見到子俊嘅大頭相掛左喺靈堂中央

我努力咁行向前，抬頭望住相入面嘅佢

我雙腳無力咁跌低：「係我害死你...」

然後眼前一黑，醒返已經喺醫院

「你醒喇？醫生話你身體太虛弱所以先會暈低。」
我用力撐起身體：「我想去送子俊.」
「你已經暈左兩日，佢琴日上左山。」

「嘉玲交低左兩封信俾我，叫我等你醒左就俾你。」

我喺老公手上拎走兩封信

楚兒，

對唔住.....十幾年前我好自私咁傷害過你
當時以為得到佢身體就可以慢慢得到佢個心..點知..根本無呢回事

我一直以黎都知，咁多年黎佢都淨係掛住你一個
我曾經以為我為呢頭家做多啲，佢就會慢慢放低你

直至果日喺Wave，我見到佢望住你嘅眼神
我知我從來都無嬴過

對唔住...我只係想留佢喺身邊
無諗過一個大話會將佢推到去一個永遠再見唔到嘅地方

失去佢，我嘅傷心絕對唔比你少
但，我知道，佢想你知道真相..佢從來都無呃過你

係我對唔住你地兩個..好對唔住

嘉玲

望住呢封信嘅一字一句...我發現
唔問過對方就做決定果個.....原來一直都係我

雖然子俊死左 但我唔覺得佢同女主可憐 佢地點樣都係仆街黎
最可憐嘅始終都係余仔

想知嗰三分真係邊part

我估台灣果part同子俊死應該係真

同感，我始終覺得子俊係玩家，不過樓主係作者無法子，我找不到子俊那裡是真心的; 雖然最後佢死左.......

同子俊聯絡到嘅最後一通電話....我已經有聯想過唔同嘅結局

但我從來都無諗過，佢會為我而死
我一直以黎都只係抱住..我以為..我覺得

係我自私...由始至終都只顧住自己有無俾佢呃...
從來無諗過.....佢對我會係真心

楚兒,

估唔到我會用呢種形式同你講再見

曾經，我以為我地之間仲有喺返埋一齊嘅可能
曾經，我以為你係相信我、企我呢一邊

或者，我本身就係一個唔可信嘅人？
係咪男人做乜都會俾人覺得只想呃女上床？
男人就一定無真心？

我的確係做過過對唔住你嘅事，我的確同嘉玲結左婚

但你有無問過我原因？有無諗過去聽我解釋？那怕只係五分鐘

你一秒都無俾我！你就選擇左唔信我
十幾年前係咁，十幾年後都係咁

我好想知我對你黎講，到底係咩？

我喺台灣就好似個癲佬咁四圍搵你

如果要再次失去你..我寧願死..
我俾過好多訊息你想解釋，但.....

我只係希望我嘅離開，可以令你解脫
唔需要再日夜擔心點怕同余仔交代
一切就當無發生過，就當係我對你最後嘅愛

請你相信，我真係好愛你

希望你以後幸福....

子俊

老公將我手上嘅信拎開：「放低子俊....我相信佢都希望你活得幸福。」

我勉強撐起微笑：「嗯。」

人由出世、長大、拍拖、結婚到死亡，所有過程都係一個人去面對
無論身邊有無愛你嘅人，所有決定都係自己去做
成日話自己都係當初被某啲人和事左右左自己當時嘅決定
但決定跟隨人地嘅說法都一樣係你自己嘅決定，對嗎？

人地話盲人係眼盲心不盲
但原來視力正常嘅普通人都會活到眼盲心更盲嘅地步

當眼前嘅人係你生命嘅全部，你會將事情變到合理化

如果可以重新黎多次.....我會揀...

可惜一切已經返唔到轉頭
望住訓喺充滿住血嘅浴缸
望住俾自己𠝹到花哂嘅左手，沉重嘅眼皮話我知...
要同呢個世界講：再見。

<<老公，
原諒我無忍氣親口講你知道真相，我背叛左你，
我知道你一直係呢個世界上最愛我嘅人，你對我嘅愛勝愛你自己
但我好任性，做左唔應該做嘅事
原諒我最後呢次，自私咁決定離開呢個世界
好多謝你包容我咁多年黎嘅任性
一定有另一個人更值得更配去擁有你嘅愛，對唔住。>>

無人可以去為自己再活一次，如果你仲活著，請好好珍惜

完

從來無諗過寫寫下會寫左四萬幾字

由一開始就諗住呢個故會沉底，自娛自樂

好感動有人會追我呢個故，當中亦有一啲情節係因為你地嘅留言而改變

至於邊3份真，如果說穿了就唔好睇咖喇

呢64個正評我會放喺心上

多謝咁多位

點解樓主可以寫得咁Touch
雖然會想人生有個咁愛自己既人，但死埋真係太sad
現實唔會接觸到生離死別，睇完好驚身邊人離開自己

Btw,樓主好故
希望見到你繼續寫

唔會出happy ending了
有時有遺憾先刻骨銘心嘛
多謝支持

有無happy ending 都好。多謝樓主的故事
睇得好入神。重複loop咗好多次

由始至終, 最慘人係余仔
到由尾一刻, 佢都係輸比子俊
楚兒甚至為左子俊會揀左死呢條路
我相信, 如果楚兒坦白, 余仔都會原諒

即使坦白，楚兒對子俊嘅心意一路無變，隨著時間，更加深層。

另外，其實幾個角色都好貼切人嘅心，
好多人都以為自己可以改變其他人，
以為做好多嘢感動倒人就等於成功咗，
但其實係癡心妄想。

同埋大家都唔對自己所見所感覺嘅嘢坦白，
以為自己可以點點點⋯⋯⋯

其實你個故我loop佐好多次 希望佢2個可以死後相遇 好好去聽下子俊想講既野 愛一個人十年 係呢個社會上真係好少有 好多都係講可以等對方 但其實好多時都等吾到/背後做吾到 希望樓主可以再寫多d故 遺憾先令人刻骨銘心 不過余仔真係好慘 望佢可以遇到個真心相愛既人

上開高登 連登係因為最近事件先上 但都係cd rom
為咗俾正評你先開account
上半部寫得好真實好易令人投入
後尾就有啲戲劇化同少少煽情 但如果呢part係真嘅話

余仔真係好慘 但好好睇 希望樓主繼續寫

想知邊到先係真
多謝你無棄故
更加希望你之後會再有新故出

余仔真係好慘 因為一個決定去英國 比個機會楚兒去認清自己心思
最後得到嘅係連原諒佢背叛嘅機會都冇 淨係得一句對唔住
點止係輸 係直頭輸L晒 心又得唔到 連留住個身嘅機會都冇

其實好多位都應該可以寫得詳盡D, 加插下支線, 雙雙自殺就完可以叫一種BAD ENDING, 留返D想像空間比讀者...但某程度都FEEL到有點草草收尾
Anyway總體都寫得幾好, 特別係前半, 好緊張又多甜

多謝你嘅意見希望如果仲有下個故會寫得好啲

多謝你一路追故丫, 好多甜其實都因為你而加有緣有新故再見

多謝支持丫, 係出得慢D但從來無諗過要棄

多謝

我果陣都係因為睇另一個故, 睇到開account留名, 多謝支持

見你睇得咁肉緊我都好開心丫, 多謝你

你講得無錯, 如果楚兒坦白, 相信余仔都寧願戴帽都唔想無左佢, 多謝你嘅支持

多謝你丫, 有你一路留言追我我先會keep住出得快少少

的確部份係親身經歷先會寫得咁入心, 有緣再見多謝

想起無忘花呢首歌

如果失重兩肩感慨萬千
太累沒法可入眠
你能讓眉頭積雪
落到我手心裏
無忘花又再現

我清楚你的心一切弱點
有誰讓你數心跳
愛如願隨年轉厚
換你回贈一吻
度四季於一笑

花田遇上了春暖
花瓣夏雨灑風中轉
百折千廻就放開 秋色染面
老情人 心照不宣
冬雪會倦情感會亂
睡醒已是明天
仍期待下一花季可再見

情深不見底不必怕緣淺
會承受你的改變
我從未要你解釋 沒有名份的吻
無忘花枝不需折

花笑獨欠人不見
不記明日黃花昨日現
百折千廻 時日流轉不了斷
好情人 有聚有別
總可再遇抱擁每段
再想已是明天
長留在我心的你不會變

愛如願隨年轉厚
換你回贈一吻
度四季於一天